# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-04 13:27-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: canvasgui2_default.glade:524 canvasgui2_default.glade:537
#: canvasgui2_default.glade:947 canvasgui2_default.glade:991
#: ../canvasgui2_default.glade:524 ../canvasgui2_default.glade:537
#: ../canvasgui2_default.glade:947 ../canvasgui2_default.glade:991
msgid " "
msgstr ""

#: canvasgui2_default.glade:1979 ../canvasgui2_default.glade:1979
msgid " Target(s) "
msgstr "대상 (들)"

#: canvasgui2_default.glade:752 ../canvasgui2_default.glade:752
msgid "(Gets Current Working Directory)"
msgstr "(현재 작업 디렉토리) 만든다"

#: canvasgui2_default.glade:738 ../canvasgui2_default.glade:738
msgid "."
msgstr "."

#: canvasgui2_default.glade:1418 ../canvasgui2_default.glade:1418
#: ../canvasgui2_default.glade:405
msgid "0.0.0.0"
msgstr "0.0.0.0"

#: canvasgui2_default.glade:2477 ../canvasgui2_default.glade:2477
#: ../canvasgui2_default.glade:2130
msgid "<b>Canvas Log</b>"
msgstr "<b>캔버스 로그인</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2447 ../canvasgui2_default.glade:2447
#: ../canvasgui2_default.glade:2071
msgid "<b>Current Status</b>"
msgstr "<b>현재 상태</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2548 ../canvasgui2_default.glade:2548
#: ../canvasgui2_default.glade:2253
msgid "<b>Data View</b>"
msgstr "<b>데이터보기</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2508 ../canvasgui2_default.glade:2508
#: ../canvasgui2_default.glade:2189
msgid "<b>Debug Log</b>"
msgstr "<b>디버그 로그</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2258 ../canvasgui2_default.glade:2258
#: ../canvasgui2_default.glade:1994
msgid "<b>Exploit Description</b>"
msgstr "<b>공격에 대한 설명</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2675 ../canvasgui2_default.glade:2675
msgid "<b>Host to Add:</b>"
msgstr "<b>호스트를 추가하려면 :</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1285 ../canvasgui2_default.glade:1285
msgid "<b>HostName or IP:</b>"
msgstr "<b>호스트 이름 또는 IP :</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1065 canvasgui2_default.glade:3183
#: ../canvasgui2_default.glade:1065 ../canvasgui2_default.glade:3183
#: ../canvasgui2_default.glade:3052
msgid "<b>Listening Port:</b>"
msgstr "<b>듣기 포트 :</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2226 ../canvasgui2_default.glade:2226
#: ../canvasgui2_default.glade:1935
msgid "<b>Node Tree</b>"
msgstr "<b>노드 트리</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2399 ../canvasgui2_default.glade:2399
msgid "<b>Search Modules</b>"
msgstr "<b>검색 모듈</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2582 ../canvasgui2_default.glade:2582
#: ../canvasgui2_default.glade:2309
msgid "<b>Set Covertness:</b>"
msgstr "<b>설정 Covertness :</b>"

#: canvasgui2_default.glade:3059 ../canvasgui2_default.glade:3059
#: ../canvasgui2_default.glade:2870
msgid "<b>Third Party Exploit Pack Information</b>"
msgstr "<b>제 3 자 공격 팩 정보</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1080 canvasgui2_default.glade:3198
#: ../canvasgui2_default.glade:1080 ../canvasgui2_default.glade:3198
#: ../canvasgui2_default.glade:3024
msgid "<b>Type of Listener:</b>"
msgstr "<b>리스너의 종류 :</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1271 canvasgui2_default.glade:2688
#: ../canvasgui2_default.glade:1271 ../canvasgui2_default.glade:2688
msgid "<b>Type of OS:</b>"
msgstr "<b>OS의 종류 :</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1338 ../canvasgui2_default.glade:1338
#: ../canvasgui2_default.glade:140
msgid "Add New Interface"
msgstr "새 인터페이스 추가"

#: canvasgui2_default.glade:1908 ../canvasgui2_default.glade:1908
#: ../canvasgui2_default.glade:968
msgid "Add Target Host"
msgstr "대상 호스트 추가"

#: canvasgui2_default.glade:174 ../canvasgui2_default.glade:174
msgid "Add To Targets"
msgstr "목표 추가"

#: canvasgui2_default.glade:2631 ../canvasgui2_default.glade:2631
msgid "Add a Host"
msgstr "호스트 추가"

#: canvasgui2_default.glade:1227 ../canvasgui2_default.glade:1227
msgid "Add a host"
msgstr "호스트 추가"

#: canvasgui2_default.glade:2108 ../canvasgui2_default.glade:2108
#: ../canvasgui2_default.glade:1743
msgid "Add to Target"
msgstr "대상에 추가"

#: canvasgui2_default.glade:2783 ../canvasgui2_default.glade:2783
#: ../canvasgui2_default.glade:2427
msgid "All commands to be ran are located here"
msgstr "모든 명령이 이곳에 위치해있습니다 쳤 수"

#: canvasgui2_default.glade:354 ../canvasgui2_default.glade:354
msgid "As Covert As Possible"
msgstr "마찬가지로 잠복 가능성이"

#: canvasgui2_default.glade:381 ../canvasgui2_default.glade:381
msgid "As Reliable as Possible"
msgstr "가능 한한 안정"

#: canvasgui2_default.glade:684 canvasgui2_default.glade:2815
#: ../canvasgui2_default.glade:684 ../canvasgui2_default.glade:2815
#: ../canvasgui2_default.glade:2491
msgid "Browse"
msgstr "찾아보기"

#: canvasgui2_default.glade:3032 ../canvasgui2_default.glade:3032
#: ../canvasgui2_default.glade:2803
msgid "CANVAS Exploit Packs"
msgstr "캔버스에 익스플로잇 팩"

#: canvasgui2_default.glade:261 ../canvasgui2_default.glade:261
msgid "CANVAS Log"
msgstr "캔버스 로그인"

#: canvasgui2_default.glade:3049 ../canvasgui2_default.glade:3049
#: ../canvasgui2_default.glade:2847
msgid ""
"CANVAS Professional has loaded the third party exploit packs listed below.\n"
"These exploit packs add extra features and exploits to CANVAS Professional, "
"but are not provided or supported by Immunity Inc. Use of third party "
"exploit packs is subject to the license of the exploit pack, so be sure to "
"be familiar with these terms before using third party functionality. "
msgstr ""
"캔버스 프로 페셔널 제 3 자에게 이용 팩을 아래 나열된로드하고있다.\n"
"이러한 팩을 이용, 추가 기능과 캔버스를 전문으로 악용 추가"
"하지만 제공되지 않았거나 내성 Inc.를 사용하여 타사에 의해 지원"
"팩을 이용, 그래서 반드시 팩을 이용의 라이센스에 따라 달라질 수있습니다"
"이러한 용어와 제 3 자의 기능을 사용하기 전에 알고 있어야."

#: canvasgui2_default.glade:2208 ../canvasgui2_default.glade:2208
#: ../canvasgui2_default.glade:1856
msgid "CANVAS World Map"
msgstr "캔버스 세계지도"

#: canvasgui2_default.glade:1675 ../canvasgui2_default.glade:1675
msgid "CANVAS World Service"
msgstr "캔버스에 월드 서비스"

#: canvasgui2_default.glade:1962 ../canvasgui2_default.glade:1962
msgid "Callback "
msgstr "콜백"

#: canvasgui2_default.glade:2877 ../canvasgui2_default.glade:2877
#: ../canvasgui2_default.glade:2585
msgid "Change Directory"
msgstr "디렉토리 변경"

#: canvasgui2_default.glade:709 ../canvasgui2_default.glade:709
msgid "Change the current directory"
msgstr "현재 디렉토리 변경"

#: canvasgui2_default.glade:2183 ../canvasgui2_default.glade:2183
#: ../canvasgui2_default.glade:1813
msgid "Classic Node View"
msgstr "클래식 노드보기"

#: canvasgui2_default.glade:368 ../canvasgui2_default.glade:368
msgid "Covertness Bar"
msgstr "Covertness 바"

#: canvasgui2_default.glade:1011 canvasgui2_default.glade:3115
#: ../canvasgui2_default.glade:1011 ../canvasgui2_default.glade:3115
#: ../canvasgui2_default.glade:2952
msgid "Create A New Listener"
msgstr "새 수신기를 만듭니다"

#: canvasgui2_default.glade:24 ../canvasgui2_default.glade:24
msgid "Current Callback IP"
msgstr "현재 콜백의 IP"

#: canvasgui2_default.glade:287 ../canvasgui2_default.glade:287
msgid "Debug Log"
msgstr "디버그 로그"

#: canvasgui2_default.glade:783 ../canvasgui2_default.glade:783
msgid "Delete a file"
msgstr "파일 삭제"

#: canvasgui2_default.glade:596 ../canvasgui2_default.glade:596
msgid "Dir"
msgstr "만해"

#: canvasgui2_default.glade:660 ../canvasgui2_default.glade:660
#: ../canvasgui2_default.glade:3783
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: canvasgui2_default.glade:2855 ../canvasgui2_default.glade:2855
#: ../canvasgui2_default.glade:2553
msgid "Download a file"
msgstr "다운로드 파일"

#: canvasgui2_default.glade:497 ../canvasgui2_default.glade:497
msgid "Download a file from the remote server (source file)"
msgstr "다운로드 원격 서버 (소스 파일)에서 파일을"

#: canvasgui2_default.glade:1444 ../canvasgui2_default.glade:1444
#: ../canvasgui2_default.glade:352
msgid "End Port"
msgstr "끝 포트"

#: canvasgui2_default.glade:1855 ../canvasgui2_default.glade:1855
#: ../canvasgui2_default.glade:831
msgid "Exit CANVAS GUI"
msgstr "종료 캔버스의 GUI"

#: canvasgui2_default.glade:1854 ../canvasgui2_default.glade:1854
#: ../canvasgui2_default.glade:830
msgid "Exits CANVAS GUI"
msgstr "종료 캔버스의 GUI"

#: canvasgui2_default.glade:3251 ../canvasgui2_default.glade:3251
#: ../canvasgui2_default.glade:3158
msgid "Filesystem Browser"
msgstr "파일 시스템 브라우저"

#: canvasgui2_default.glade:2310 ../canvasgui2_default.glade:2310
#: ../canvasgui2_default.glade:1475
msgid "GO"
msgstr "GO"

#: canvasgui2_default.glade:2899 ../canvasgui2_default.glade:2899
#: ../canvasgui2_default.glade:2617
msgid "Get Directory Listing"
msgstr "디렉토리 목록을 가져오지"

#: canvasgui2_default.glade:737 ../canvasgui2_default.glade:737
msgid "Get directory listing"
msgstr "디렉토리 목록을 가져오지"

#: canvasgui2_default.glade:797 canvasgui2_default.glade:815
#: canvasgui2_default.glade:833 canvasgui2_default.glade:851
#: canvasgui2_default.glade:869 canvasgui2_default.glade:887
#: canvasgui2_default.glade:905 canvasgui2_default.glade:923
#: ../canvasgui2_default.glade:797 ../canvasgui2_default.glade:815
#: ../canvasgui2_default.glade:833 ../canvasgui2_default.glade:851
#: ../canvasgui2_default.glade:869 ../canvasgui2_default.glade:887
#: ../canvasgui2_default.glade:905 ../canvasgui2_default.glade:923
msgid "Go"
msgstr "가다"

#: canvasgui2_default.glade:1921 ../canvasgui2_default.glade:1921
#: ../canvasgui2_default.glade:986
msgid "Halt Current Exploit"
msgstr "정지 전류 익스플로잇"

#: canvasgui2_default.glade:1757 ../canvasgui2_default.glade:1757
msgid "Host"
msgstr "주최자"

#: canvasgui2_default.glade:1497 ../canvasgui2_default.glade:1497
#: ../canvasgui2_default.glade:240
msgid "IP (external IP for NAT)"
msgstr "NAT를위한 IP (외부 IP)"

#: canvasgui2_default.glade:8 canvasgui2_default.glade:1835
#: ../canvasgui2_default.glade:8 ../canvasgui2_default.glade:1835
#: ../canvasgui2_default.glade:759
msgid "Immunity CANVAS (http://www.immunityinc.com/)"
msgstr "내성 캔버스 (http://www.immunityinc.com/)"

#: canvasgui2_default.glade:1510 ../canvasgui2_default.glade:1510
#: ../canvasgui2_default.glade:212
msgid "Interface Name"
msgstr "인터페이스 이름"

#: canvasgui2_default.glade:115 ../canvasgui2_default.glade:115
msgid "List of exploits and utility modules"
msgstr "이용 및 유틸리티의 목록 모듈"

#: canvasgui2_default.glade:417 canvasgui2_default.glade:2756
#: ../canvasgui2_default.glade:417 ../canvasgui2_default.glade:2756
#: ../canvasgui2_default.glade:2365
msgid "Listener Shell"
msgstr "리스너 쉘"

#: canvasgui2_default.glade:3288 ../canvasgui2_default.glade:3288
#: ../canvasgui2_default.glade:3242
msgid "Module Log"
msgstr "모듈 로그인"

#: canvasgui2_default.glade:2068 ../canvasgui2_default.glade:2068
#: ../canvasgui2_default.glade:1246 ../canvasgui2_default.glade:1272
msgid "Modules"
msgstr "모듈"

#: canvasgui2_default.glade:1560 ../canvasgui2_default.glade:1560
#: ../canvasgui2_default.glade:517
msgid "My Screenshots"
msgstr "내 스크린샷"

#: canvasgui2_default.glade:1385 ../canvasgui2_default.glade:1385
#: ../canvasgui2_default.glade:445
msgid "NAT"
msgstr "NAT를"

#: canvasgui2_default.glade:1470 ../canvasgui2_default.glade:1470
#: ../canvasgui2_default.glade:296
msgid "NAT Interface"
msgstr "NAT는 인터페이스"

#: canvasgui2_default.glade:1484 ../canvasgui2_default.glade:1484
#: ../canvasgui2_default.glade:268
msgid "Netmask Bits (24 is class C)"
msgstr "마스크 비트 (24 클래스 C)입니다"

#: canvasgui2_default.glade:1149 canvasgui2_default.glade:1175
#: ../canvasgui2_default.glade:1149 ../canvasgui2_default.glade:1175
#: ../canvasgui2_default.glade:8 ../canvasgui2_default.glade:80
msgid "Network Dump Filter String"
msgstr "네트워크 덤프 필터 문자열"

#: canvasgui2_default.glade:1590 ../canvasgui2_default.glade:1590
#: ../canvasgui2_default.glade:592
msgid "Network Dump Window"
msgstr "네트워크 덤프 창"

#: canvasgui2_default.glade:1432 ../canvasgui2_default.glade:1432
#: ../canvasgui2_default.glade:384
msgid "New Interface"
msgstr "새로운 인터페이스"

#: canvasgui2_default.glade:2151 ../canvasgui2_default.glade:2151
#: ../canvasgui2_default.glade:1675
msgid "Node Management"
msgstr "노드 관리"

#: canvasgui2_default.glade:1608 ../canvasgui2_default.glade:1608
#: ../canvasgui2_default.glade:642
msgid "Note to Add"
msgstr "추가 참고 사항"

#: canvasgui2_default.glade:2919 ../canvasgui2_default.glade:2919
#: ../canvasgui2_default.glade:2646
msgid "PWD - Gets current working Directory"
msgstr "PWD - 현재 작업 디렉터리 되니까"

#: canvasgui2_default.glade:1770 ../canvasgui2_default.glade:1770
msgid "Password"
msgstr "비밀 번호"

#: canvasgui2_default.glade:2790 ../canvasgui2_default.glade:2790
#: ../canvasgui2_default.glade:2447
msgid "Pick file to upload"
msgstr "업로드할 파일 선택"

#: canvasgui2_default.glade:564 canvasgui2_default.glade:2930
#: ../canvasgui2_default.glade:564 ../canvasgui2_default.glade:2930
#: ../canvasgui2_default.glade:2662
msgid "Piped Command"
msgstr "사용한 명령"

#: canvasgui2_default.glade:1744 ../canvasgui2_default.glade:1744
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: canvasgui2_default.glade:2331 ../canvasgui2_default.glade:2331
#: ../canvasgui2_default.glade:1505
msgid "Raw"
msgstr "날 것의"

#: canvasgui2_default.glade:2345 ../canvasgui2_default.glade:2345
#: ../canvasgui2_default.glade:1524
msgid "Regex"
msgstr "정규식"

#: canvasgui2_default.glade:1864 ../canvasgui2_default.glade:1864
#: ../canvasgui2_default.glade:821
msgid "Reload CANVAS Modules"
msgstr "새로고침 캔버스 모듈"

#: canvasgui2_default.glade:1863 ../canvasgui2_default.glade:1863
#: ../canvasgui2_default.glade:820
msgid "Reloads CANVAS Modules"
msgstr "캔버스 다시 로드된 모듈"

#: canvasgui2_default.glade:2119 ../canvasgui2_default.glade:2119
#: ../canvasgui2_default.glade:1759
msgid "Remove from Target"
msgstr "제거 대상에서"

#: canvasgui2_default.glade:187 ../canvasgui2_default.glade:187
msgid "Remove from Targets"
msgstr "목표물 제거"

#: canvasgui2_default.glade:768 ../canvasgui2_default.glade:768
msgid "Run a command and get the standard output."
msgstr "실행 명령의 표준 출력을 얻을."

#: canvasgui2_default.glade:2016 ../canvasgui2_default.glade:2016
#: ../canvasgui2_default.glade:1161
msgid "Screen Shots"
msgstr "스크린 샷"

#: canvasgui2_default.glade:1934 ../canvasgui2_default.glade:1934
#: ../canvasgui2_default.glade:1004
msgid "Set OS Configuration"
msgstr "운영 체제 설정 구성"

#: canvasgui2_default.glade:1092 canvasgui2_default.glade:3133
#: ../canvasgui2_default.glade:1092 ../canvasgui2_default.glade:3133
#: ../canvasgui2_default.glade:3128
msgid "Set fromcreatethread"
msgstr "설정 fromcreatethread"

#: canvasgui2_default.glade:612 ../canvasgui2_default.glade:612
msgid "Spawn Process"
msgstr "산란 과정"

#: canvasgui2_default.glade:2888 ../canvasgui2_default.glade:2888
#: ../canvasgui2_default.glade:2601
msgid "Spawn a Process"
msgstr "산란 프로세스"

#: canvasgui2_default.glade:1883 ../canvasgui2_default.glade:1883
#: ../canvasgui2_default.glade:854
msgid "Start New MOSDEF Listener"
msgstr "새로 시작 MOSDEF 리스너"

#: canvasgui2_default.glade:1457 ../canvasgui2_default.glade:1457
#: ../canvasgui2_default.glade:324
msgid "Start Port"
msgstr "시작 포트"

#: canvasgui2_default.glade:3273 ../canvasgui2_default.glade:3273
#: ../canvasgui2_default.glade:3213
msgid "Status Bar"
msgstr "상태 표시줄"

#: canvasgui2_default.glade:162 canvasgui2_default.glade:2097
#: ../canvasgui2_default.glade:162 ../canvasgui2_default.glade:2097
#: ../canvasgui2_default.glade:1727
msgid "Target"
msgstr "대상"

#: canvasgui2_default.glade:2170 ../canvasgui2_default.glade:2170
#: ../canvasgui2_default.glade:1782
msgid "The information such as targets and interfaces"
msgstr "목표와 인터페이스와 같은 정보를"

#: canvasgui2_default.glade:118 ../canvasgui2_default.glade:118
msgid "This lets you look at all the modules you can use"
msgstr "이렇게하면 모든 모듈에서 사용할 수있는을 볼 수있습니다"

#: canvasgui2_default.glade:2941 ../canvasgui2_default.glade:2941
#: ../canvasgui2_default.glade:2678
msgid "Unlink"
msgstr "연결 해제"

#: canvasgui2_default.glade:644 ../canvasgui2_default.glade:644
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: canvasgui2_default.glade:2866 ../canvasgui2_default.glade:2866
#: ../canvasgui2_default.glade:2569
msgid "Upload a File"
msgstr "업로드 파일"

#: canvasgui2_default.glade:677 ../canvasgui2_default.glade:677
msgid ""
"Upload a file to the remote server (click browse to pick, or type directly)"
msgstr ""
"업로드 원격 서버에 (클릭, 선택하거나 직접 입력할) 찾아보기 파일"

#: canvasgui2_default.glade:1783 ../canvasgui2_default.glade:1783
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: canvasgui2_default.glade:1847 ../canvasgui2_default.glade:1847
#: ../canvasgui2_default.glade:802 ../canvasgui2_default.glade:3936
msgid "_File"
msgstr "_File"

#: canvasgui2_default.glade:1876 ../canvasgui2_default.glade:1876
#: ../canvasgui2_default.glade:844
msgid "_Listeners"
msgstr "_Listeners"

#: canvasgui2_default.glade:628 ../canvasgui2_default.glade:628
msgid "cd"
msgstr "CD를"

#: canvasgui2_default.glade:1706 ../canvasgui2_default.glade:1706
msgid "localhost"
msgstr "localhost를"

#: canvasgui2_default.glade:117 ../canvasgui2_default.glade:117
msgid "module_treeview"
msgstr "module_treeview"

#: canvasgui2_default.glade:580 ../canvasgui2_default.glade:580
msgid "pwd"
msgstr "pwd을"

#: canvasgui2_default.glade:723 ../canvasgui2_default.glade:723
msgid "spawn() on Windows, fexecve() on Unix"
msgstr "(Windows 용), fexecve 유닉스 (한국 시간)에 산란"

#: canvasgui2_default.glade:548 ../canvasgui2_default.glade:548
msgid "unlink"
msgstr "연결을 해제"

#: canvasgui2_default.glade:1581 ../canvasgui2_default.glade:1581
#: ../canvasgui2_default.glade:564
msgid "window2"
msgstr "window2"

#: ../canvasgui2_default.glade:811
msgid "Install GeoIP database...."
msgstr "GeoIP 데이터베이스를 설치합니다 ...."

#: ../canvasgui2_default.glade:853
msgid "Start a MOSDEF listener service on the current callback interface"
msgstr "시작 현재 콜백 인터페이스에 MOSDEF 리스너 서비스"

#: ../canvasgui2_default.glade:867
msgid "_Session"
msgstr "_SESSION"

#: ../canvasgui2_default.glade:877
msgid "Define the name of the CANVAS session and switch to that session."
msgstr "캔버스 세션의 이름을 정의하고 그 세션으로 전환합니다."

#: ../canvasgui2_default.glade:878
msgid "Set CANVAS Session Name"
msgstr "캔버스에 세션 이름을 설정"

#: ../canvasgui2_default.glade:887
msgid "Save as much data from this session as we can"
msgstr "우리가 할 수가이 세션에서 많은 데이터를 다른 이름으로 저장"

#: ../canvasgui2_default.glade:888
msgid "Save CANVAS Session"
msgstr "할인 캔버스 세션"

#: ../canvasgui2_default.glade:897
msgid "Restore data from a previous session"
msgstr "이전 세션에서 데이터를 복원"

#: ../canvasgui2_default.glade:898
msgid "Restore CANVAS Session"
msgstr "캔버스 복원 세션"

#: ../canvasgui2_default.glade:911
msgid "_Help"
msgstr "_Help"

#: ../canvasgui2_default.glade:921
msgid "About this CANVAS release"
msgstr "이 캔버스에 대하여 릴리스"

#: ../canvasgui2_default.glade:922
msgid "About"
msgstr "정보"

#: ../canvasgui2_default.glade:931
msgid "Check to see if this is the latest version of CANVAS available"
msgstr "이 캔버스의 최신 버전을 사용할 수 있는지 확인하십시오"

#: ../canvasgui2_default.glade:932
msgid "Check for updates..."
msgstr "업데이트 확인 ..."

#: ../canvasgui2_default.glade:1048
msgid ""
"Current\n"
"Callback"
msgstr ""
"현재\n"
"콜백"

#: ../canvasgui2_default.glade:1094
msgid ""
"Current \n"
"Target(s) "
msgstr ""
"현재\n"
"대상 (들)"

#: ../canvasgui2_default.glade:1322
msgid "ALL"
msgstr "전체"

#: ../canvasgui2_default.glade:1337
msgid "MODULE NAME"
msgstr "모듈 이름"

#: ../canvasgui2_default.glade:1346
msgid "CVE Name"
msgstr "CVE 이름"

#: ../canvasgui2_default.glade:1355
msgid "CVE Url"
msgstr "CVE 이전 URL"

#: ../canvasgui2_default.glade:1364
msgid "VENDOR"
msgstr "꼬맹이"

#: ../canvasgui2_default.glade:1373
msgid "MSADV"
msgstr "MSADV"

#: ../canvasgui2_default.glade:1382
msgid "OS"
msgstr "운영 체제"

#: ../canvasgui2_default.glade:1391
msgid "TYPE"
msgstr "종류"

#: ../canvasgui2_default.glade:1400
msgid "SITE"
msgstr "SITE"

#: ../canvasgui2_default.glade:1409
msgid "ARCH"
msgstr "ARCH"

#: ../canvasgui2_default.glade:1418
msgid "VERSION"
msgstr "일본판"

#: ../canvasgui2_default.glade:1427
msgid "KERNELVER"
msgstr "KERNELVER"

#: ../canvasgui2_default.glade:1436
msgid "THIRD PARTY"
msgstr "제 3 자"

#: ../canvasgui2_default.glade:1595
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: ../canvasgui2_default.glade:1899
msgid "CmdLine"
msgstr "cmdline"

#: ../canvasgui2_default.glade:2695
msgid "Open filesystem browser"
msgstr "열기 파일 시스템 브라우저"

#: ../canvasgui2_default.glade:3293
msgid "Set CANVAS session name"
msgstr "캔버스에 세션 이름을 설정"

#: ../canvasgui2_default.glade:3366
msgid "<b>Session name:</b>"
msgstr "<b>세션 이름 :</b>"

#: ../canvasgui2_default.glade:3398
msgid "session_name"
msgstr "session_name"

#: ../canvasgui2_default.glade:3426
msgid "Add a contact route"
msgstr "연락처 경로를 추가합니다"

#: ../canvasgui2_default.glade:3499
msgid "<b>Email/IM/RSS</b>"
msgstr "<b>이메일 / 메신저 / RSS</b>"

#: ../canvasgui2_default.glade:3527
msgid "<b>Type of Route:</b>"
msgstr "<b>도로의 종류 :</b>"

#: ../canvasgui2_default.glade:3604
msgid "Application Name"
msgstr "응용 프로그램 이름"

#: ../canvasgui2_default.glade:3605
msgid "Immunity Inc"
msgstr "내성 Inc"

#: ../canvasgui2_default.glade:3609
msgid "translator-credits"
msgstr "번역 - 크레딧"

#: ../canvasgui2_default.glade:3634
msgid "CANVAS Error"
msgstr "캔버스에 오류가 발생했습니다"

#: ../canvasgui2_default.glade:3684
msgid "error goes here"
msgstr "오류가 여기에 표시됩니다"

#: ../canvasgui2_default.glade:3711
msgid "Update check"
msgstr "업데이트 확인"

#: ../canvasgui2_default.glade:3865
msgid ""
"Version update msg here\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"버전은 여기 msg 대화명 업데이트\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"

#: ../canvasgui2_default.glade:3946
msgid "Test1"
msgstr "Test1"

#: ../canvasgui2_default.glade:3954
msgid "tes2"
msgstr "tes2"

#: ../canvasgui2_default.glade:3968
msgid "Delete node ..."
msgstr "삭제 노드 ..."

#: ../canvasgui2_default.glade:4031
msgid "Are you sure you want to delete this node?"
msgstr "당신이이 노드를 삭제하시겠습니까?"

#: ../canvasgui2_default.glade:4061
msgid "Knowledge"
msgstr "지식"

#: ../canvasgui2_default.glade:4083
msgid "Add new host"
msgstr "새 호스트 추가"

#: ../canvasgui2_default.glade:4092
msgid "Forget all knowledge"
msgstr "모든 지식은 잊어버려"

#: ../canvasgui2_default.glade:4101
msgid "Add hosts from file"
msgstr "파일에서 호스트를 추가합니다"

#: ../canvasgui2_default.glade:4120
msgid "Interfaces"
msgstr "인터페이스"

#: ../canvasgui2_default.glade:4142
msgid "Add interface"
msgstr "인터페이스 추가"

#: ../canvasgui2_default.glade:4211
msgid "Help text goes here - overide in your python code!"
msgstr "도움말 텍스트를 간다 - overide 당신은 python 코드에서!"

#: ../canvasgui2_default.glade:4240
msgid "All Knowledge"
msgstr "모든 지식"

#: ../canvasgui2_default.glade:4334
msgid "Select the GeoIP data file ....."
msgstr "GeoIP 데이터를 선택하고 파일을 ....."

#: ../WorldMap/graph_base.glade:7
msgid "CANVAS Nodes"
msgstr "캔버스 노드"

#: ../WorldMap/graph_base.glade:31
msgid "close"
msgstr "닫기"

#: ../license_view.glade:46
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: ../license_view.glade:55
msgid "Decline"
msgstr "거부"

#: ../canvasguigtk2.py:1775 ../canvasguigtk2.py:1809
msgid "Recon Tools"
msgstr "정찰 도구"

#: ../canvasguigtk2.py:800
msgid ""
"Your use of CANVAS is subject to certain terms and conditions, as specified "
"in the CANVAS License. By using CANVAS, you agree to these terms."
msgstr ""
"캔버스의 사용은 특정 용어 및 조건, 지정된 따라 달라질 수있습니다"
"캔버스에 라이선스했다. 캔버스를 사용하여이 약관에 동의합니다."

#: ../canvasguigtk2.py:801
msgid ""
"One of these conditions is that the CANVAS license, as included with this "
"package, is the sole description of your rights."
msgstr ""
"이러한 조건 중 하나의 캔버스에 라이선스이 포함되어있습니다"
"패키지는, 귀하의 권리의 유일한 설명이다."

#: ../canvasguigtk2.py:802
msgid "Have you visited the CANVAS forum yet? https://forum.immunityinc.com"
msgstr "아직 캔버스 포럼을 방문한 적이 있습니까? 은 https : / / forum.immunityinc.com"

#: ../canvasguigtk2.py:803
msgid "Local IP="
msgstr "로컬 IP ="

#: ../canvasguigtk2.py:805
msgid "Your CANVAS subscription expires"
msgstr "귀하의 캔버스에 가입 기간이 만료"

#: ../canvasguigtk2.py:806
msgid "Your CANVAS subscription is registered to"
msgstr "귀하의 캔버스에 가입에 등록되어있습니다"

#: ../canvasguigtk2.py:807
msgid ""
"If you are getting close to expiring, contact +1-786-220-0600 or "
"admin@immunityinc.com to renew!"
msgstr ""
"만약 혹시라도 근처에 문의 +1-786-220-0600 또는 만료지고있다"
"admin@immunityinc.com 갱신!"

#: ../canvasguigtk2.py:1542
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ../canvasguigtk2.py:1547
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: ../canvasguigtk2.py:1552
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

#: ../canvasguigtk2.py:1557
msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

#: ../canvasguigtk2.py:1562
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: ../canvasguigtk2.py:1794
msgid "CANVAS Exploits"
msgstr "캔버스 남용"

#: ../canvasguigtk2.py:1797
msgid "Control Active Listener"
msgstr "제어 액티브 리스너"

#: ../canvasguigtk2.py:1798
msgid "For the active node"
msgstr "활성 노드에 대한"

#: ../canvasguigtk2.py:1801
msgid "3rd Party Exploit Packs"
msgstr "제 3 자 공격 팩"

#: ../canvasguigtk2.py:1806
msgid "Commands For Nodes"
msgstr "명령 노드"

#: ../canvasguigtk2.py:1807
msgid "Post Exploit Control"
msgstr "포스트 공격 제어"

#: ../canvasguigtk2.py:1808
msgid "Misc Tools"
msgstr "기타 도구"

#: ../canvasguigtk2.py:1810
msgid "Recon Tools For Nodes"
msgstr "정찰 도구 노드"

#: ../canvasguigtk2.py:1811
msgid "Remote recon tools that run against a target"
msgstr "원격 정찰 도구를 실행하는 대상에 대해"

#: ../canvasguigtk2.py:1812
msgid "Denial of Service Modules"
msgstr "서비스 거부 모듈"

#: ../canvasguigtk2.py:1813
msgid "Configuration Modules"
msgstr "구성 모듈"

#: ../canvasguigtk2.py:1814
msgid "CANVAS Servers"
msgstr "캔버스 서버"

#: ../canvasguigtk2.py:1815
msgid "Fuzzing Modules"
msgstr "Fuzzing 모듈"

#: ../canvasguigtk2.py:1816
msgid "Cross Tool Interface"
msgstr "크로스 도구 인터페이스"

#: ../canvasguigtk2.py:1817
msgid "Various tools for use post-intrusion."
msgstr "를 사용하여 게시물에 대한 다양한 도구를 침입."

#: ../canvasguigtk2.py:1818
msgid "CANVAS Reports"
msgstr "캔버스 리포트"

#: ../canvasguigtk2.py:1823
msgid "Local attacks that run against a node"
msgstr "로컬 공격 노드에 대해 실행"

#: ../canvasguigtk2.py:1824
msgid "Client side attacks"
msgstr "클라이언트 측면 공격"

#: ../canvasguigtk2.py:1825
msgid "Remote attacks"
msgstr "원격 공격"

#: ../canvasguigtk2.py:1826
msgid "Attacks against Microsoft platforms"
msgstr "마이크로 소프트 플랫폼에 대한 공격"

#: ../canvasguigtk2.py:1827
msgid "Attacks against unix platforms"
msgstr "UNIX 플랫폼의 공격"

#: ../canvasguigtk2.py:1828
msgid "Attacks against web applications"
msgstr "웹 애플 리케이션 공격"

#: ../canvasguigtk2.py:2145
msgid "Various tools for exploiting custom web applications"
msgstr "사용자 정의 웹 애플 리케이션을위한 다양한 도구를 이용"

msgid "User Defined Modules"
msgstr "사용자 정의 모듈"

msgid "New Monthly Modules"
msgstr "새로운 월간 모듈"

msgid "1024 CMS <= 1.4.4 Remote File Include"
msgstr "1,024 CMS는 \"= 1.4.4 원격 파일 포함"

msgid "3com's TFTP Server (UDP port 69) version 2.0.1 overflow in mode"
msgstr "3Com의 TFTP Server 사용하기 (UDP 포트 69) 버전 2.0.1을 오버플로 모드에서"

msgid "Misdesign in RDS.DataStore allows for arbitrary object execution"
msgstr "Misdesign RDS.DataStore에있는 임의의 개체를 실행 허용"

msgid "Creates an executable that will call back to MOSDEF"
msgstr "그 뒤로 MOSDEF 실행 호출을 생성합니다"

msgid "Creates an hlp file that will call back to MOSDEF"
msgstr "그 뒤로 MOSDEF 전화 것입니다 hlp 파일을 만듭니다"

msgid ""
"Creates an executable that will call back to download and execute a file "
"over HTTP/s"
msgstr ""
"그 뒤로를 다운로드하고 실행 파일을 실행 호출을 생성합니다"
"HTTP를 통한 / s 이상"

msgid ""
"Create a working RSS reader widget that silently connects back to a CANVAS "
"host"
msgstr ""
"가 자동으로 다시 캔버스에 연결하는 작업 RSS 리더 위젯 만들기"
"주최자"

msgid "CLOUDBURST VMware Workstation Guest Escape"
msgstr "대량 VM웨어 워크 스테이션 민박집 탈출"

msgid "Local privilege escalation for AIX 5.x"
msgstr "프로방스 안에 AIX 5.x를위한 로컬 권한 상승"

msgid "Local privilege escalation for Solaris 10"
msgstr "솔라리스 10에 대한 로컬 권한 상승"

msgid "Creates a process given a token"
msgstr "프로세스 토큰을 주어 생성"

msgid "DNS Baliwick attack"
msgstr "DNS에 공격 Baliwick"

msgid "prctl PR_SET_DUMPABLE Linux Local (2.6.13 < 2.6.17.4)"
msgstr "prctl PR_SET_DUMPABLE 리눅스 로컬 (2.6.13 \"2.6.17.4)"

msgid "Creates a primary token from another token"
msgstr "생성 토큰에서 다른 토큰은 기본"

msgid "EXPLOITDESCRIPTION"
msgstr "EXPLOITDESCRIPTION"

msgid ""
"An obvious memory exaustion bug in Exchange Server 2000's MSRPC endpoint"
msgstr ""
"는 Exchange Server 2000 MSRPC 종점에서 확실한 메모리 exaustion 버그"

msgid "Exits Windows - this will return, and then windows will shut down"
msgstr "윈도우 종료 -이, 그리고 창문 폐쇄를 반환합니다"

msgid "Tapi Stack Overflow"
msgstr "TAPI 스택 오버플로"

msgid "Foxit PDF reader permission bypass"
msgstr "Foxit PDF 리더 권한 우회"

msgid ""
"A vulnerability in the way Windows 2000/XP handles GDI structures allows for "
"writing to kernel space"
msgstr ""
"Windows 2000/XP를 GDI의 구조는 처리하는 방식에 취약점이있습니다"
"커널 공간을 서면으로"

msgid "Get as much info as we can from Outlook Address Book"
msgstr "많은 정보로 나가 할 수있는 Outlook 주소록에서"

msgid ""
"Get as much info as we can from the installed web browsers of the current "
"user: histories, bookmarks, cached password etc\n"
"NOTE: If FF3 is open the sqlite files cannot be grabbed - I assume they are "
"locked ?"
msgstr ""
"많은 정보에 설치된 웹 브라우저에서 우리가 할 수처럼 꺼져 현재"
"사용자 : 역사, 북마크, 저장된 비밀 번호 등\n"
"참고 : FF3 잡았 수없습니다 sqlite가 파일을 열 수있다 - 나는 그들이 가정"
"잠겨?"

msgid "COMMANDDESCRIPTION"
msgstr "COMMANDDESCRIPTION"

msgid "Gets the language of the node"
msgstr "노드의 언어를 만든다"

msgid ""
"This module attempts to determine if a user is actively moving the mouse or "
"typing on all selected nodes."
msgstr ""
"이 모듈은 시도를 결정하는 경우에 사용자가 적극적으로 마우 스나 이동합니다"
"선택한 모든 노드에 입력합니다."

msgid "IA WebMail <= 3.1 Stack Overflow"
msgstr "아이오와 WebMail \"= 3.1 스택 오버플로"

msgid "Compaq Insight CIM-XML exploit"
msgstr "컴팩 인사이트 - CIM을 XML을 이용"

msgid "Gets a primary token given a username and password"
msgstr "악화되고 토큰을 기본 사용자 이름과 비밀 번호를 부여"

msgid "MailEnable WebMail Authorization Buffer Overflow"
msgstr "MailEnable WebMail 인증 버퍼 오버플로"

msgid ""
"Microsoft Windows Media Player Malformed PNG Remote Code Execution "
"Vulnerability"
msgstr ""
"Microsoft는 Windows Media Player에서 잘못된 PNG로 인한 원격 코드 실행"
"취약점"

msgid ""
"A stack overflow in the SUBSCRIBE IMAP call allows for a post-auth compromise"
msgstr ""
"사용자 가입 IMAP를 호출 스택 오버플로 게시물에 대한 허용 - 정식 타협"

msgid "Check to see if NTLM auth worked on a web server"
msgstr "NTLM을 인증하는 경우 웹 서버에 근무 확인하십시오"

msgid ""
"Incorrect DBUS deny statement setting allows access to NetworkManager "
"secrets of other users (such WEP/WPA keys)"
msgstr ""
"DBUS 잘못된 정책 설정을 거부할 수있습니다 NetworkManager가에 대한 액세스"
"다른 사용자의 비밀 (예 : WEP를 / WPA는 키)"

msgid "PROC FS Linux 2.6.x local root exploit"
msgstr "FS 2.6.x 리눅스 proc 디렉토리에 로컬 루트 악용"

msgid "Test not for release"
msgstr "테스트 릴리스되지 않은"

msgid "Get a Win32 Node on a VNC system"
msgstr "VNC를 시스템에서 Win32 노드 타"

msgid "Safe Vulnerability Assessment Tool"
msgstr "안전 보안 평가 도구"

msgid "Poor input validation allows remote users to include remote files"
msgstr "불쌍한 입력 유효성 검사를 원격 사용자가 원격 파일을 포함시킬 수있습니다"

msgid "WS_FTPD Stack Overflow"
msgstr "WS_FTPD 스택 오버플로"

msgid "Get WEP and WPA keys off the target system"
msgstr "WEP와 WPA를 대상 시스템에서 키 타"

msgid "Abyss Web Server Overflow"
msgstr "심연의 웹 서버 오버플로"

msgid "Adobe Acrobat Reader 9.1.3/8.1.6 Heap Overflow leads to code execution"
msgstr "Adobe Acrobat Reader가 9.1.3/8.1.6 힙 오버플로 실행 코드로 연결"

msgid "Adobe Acrobat Flash Uninitialized object"
msgstr "는 Adobe Acrobat 플래시 초기화되지 않은 개체"

msgid "Adobe Acrobat Reader 9.0 Stack Overflow"
msgstr "Adobe Acrobat Reader가 9.0 스택 오버플로"

msgid "Adobe Acrobat Reader Stack Overflow"
msgstr "Adobe Acrobat Reader가 스택 오버플로"

msgid "Adobe Acrobat Reader Stack Overflow (Collab.getIcon)"
msgstr "Adobe Acrobat Reader가 스택 오버플로 (Collab.getIcon)"

msgid "Adobe Acrobat Reader Use After Free (DocMedia.newplayer)"
msgstr "Adobe Acrobat Reader를 사용하여 무료 (DocMedia.newplayer 후)"

msgid "Adobe Acrobat Reader Heap Overflow (ClodMeshDeclaration CVE-2009-2994)"
msgstr "Adobe Acrobat Reader에서 힙 오버플로 (ClodMeshDeclaration CVE - 2009-2994)"

msgid ""
"Sends an activation packet to a host that has the MOSDEF rootkit running. "
"Returns a Win32Node. Can take up to 60 seconds.Doesn't matter if the remote "
"host has the Windows firewall turned on, because our rootkit sits below it."
msgstr ""
"그 MOSDEF 루트 킷은 실행중인 호스트에 인증 패킷을 보냅니다."
"반환 Win32Node. 만약 원격 상관 60 seconds.Doesn '까지 소요될 수있습니다"
"호스트 왜냐하면 우리 루트 킷은 아래에 앉아에 윈도우 방화벽이 켜져있다."

msgid "Adds a host to the host knowledge tree"
msgstr "호스트 지식을 나무에 호스트 추가"

msgid "Adds a list of hosts from a file to the host knowledge tree"
msgstr "파일을 호스트 지식 나무에서 호스트 목록에 추가"

msgid "adds a null share on the local or remote machine"
msgstr "로컬 또는 원격 컴퓨터에 null이 의견을 추가"

msgid ""
"Calls popen2() or equivalent to issue local command to add a user. Uses "
"first selected node."
msgstr ""
"통화 popen2 () 또는 로컬 명령이 문제에 사용자를 추가하는 것과 동일. 용도"
"첫 번째 노드를 선택."

msgid ""
"Poor input validation allows remote users to insert php code into the blog "
"and execute commands"
msgstr ""
"불쌍한 입력 유효성 검사를 원격 사용자가 블로그에 PHP 코드를 삽입하실 수있습니다"
"및 명령 실행"

msgid "Calendar Manager stack overflow for AIX"
msgstr "캘린더 관리자는 AIX에 대한 스택 오버플로"

msgid "ttdbserver libtt.a _tt_internal_realpath stack overflow"
msgstr "ttdbserver libtt.a _tt_internal_realpath 스택 오버플로"

msgid "Alt-N Security Gateway 1.0.1 - Admin HTTP Server Overflow"
msgstr "고도는 - N 보안 게이트웨이 1.0.1 - 관리자는 HTTP 서버 오버플로"

msgid "Windows Animated Cursor Stack Overflow"
msgstr "윈도우 애니메이션 커서 스택 오버플로"

msgid ""
"\n"
"Apache 2.0.46-52 and IBM HTTP Web Server 2.0.42-47 are vulnerable to DoS via "
"excessive use of spaces in an HTTP GET Request"
msgstr ""
"\n"
"아파치 2.0.46-52 및 IBM HTTP 웹 서버를 통해 2.0.42-47 DoS 공격에 취약합니다"
"공백을 과도하게 사용하여 HTTP GET 요청"

msgid "Apache Chunked encoding exploit for win32"
msgstr "Win32를위한 아파치 청크 분할 인코딩을 악용"

msgid ""
"Finds all the hosts on the local network interfaces using an brute force arp "
"scan"
msgstr ""
"로컬 네트워크상의 모든 호스트를 찾습니다 무력을 사용하여 인터페이스를 ARP에"
"스캔"

msgid "Performs an ARP scan"
msgstr "ARP에 스캔을 수행합니다"

msgid "SAMBA api_lsa_lookup_sids Heap Overflow"
msgstr "SAMBA는 힙 오버플로우 api_lsa_lookup_sids"

msgid "Microsoft Scheduler Service NetrJobAdd"
msgstr "Microsoft는 스케줄러 서비스 NetrJobAdd"

msgid "Assess the exposure of a given box"
msgstr "주어진 상자의 노출 평가"

msgid "Try to hack into the given box"
msgstr "주어진 상자에 해킹 시도"

msgid "Tries to escalate privilege on a node"
msgstr "시도 노드에 대한 권한을 확대하는"

msgid "awservices.exe stack overflow"
msgstr "스택 오버플로 awservices.exe"

msgid "barryvancompo-0.3 Remote file include"
msgstr "barryvancompo 0.3 원격 파일을 포함"

msgid "Basic Authentication Bruteforce"
msgstr "기본 인증 Bruteforce"

msgid "Big Ant Messenging Server 2.2 - HTTP GET Stack Overflow"
msgstr "빅 개미 Messenging 서버 2.2 - HTTP를 스택 오버플로 GET"

msgid ""
"It allows us to inject an executable file inside an OLE2 docfile and execute "
"it using VBA."
msgstr ""
"우리 OLE2 docfile 안에 실행 파일을 삽입하고 실행할 수있습니다"
"그것을 사용하여 VBA를."

msgid "BlackIce stack overflow"
msgstr "BlackICE 스택 오버플로"

msgid "Blind ISAPI stack overflow brute forcer"
msgstr "눈먼 짐승의 ISAPI 강제자 스택 오버플로"

msgid "Blind SQL Injection"
msgstr "블라인드 SQL 주입"

msgid ""
"Borland Interbase ibserver.exe Create-Request Buffer Overflow Vulnerability"
msgstr ""
"볼랜드 Interbase ibserver.exe 만들기 요청 버퍼 오버플로 취약점"

msgid "Break Chroot on old Linux 2.2/2.4"
msgstr "오래된 리눅스 2.2/2.4에서 휴식 chroot를"

msgid "CA BrightStor ARCserve Backup Arbitrary Command Execution"
msgstr "캘리포니아 BrightStor ARCserve Backup을 임의의 명령 실행"

msgid "CA BrightStor ARCserve Backup Discovery Service Stack Overflow"
msgstr "캘리포니아 BrightStor ARCserve Backup을 체험 서비스 스택 오버플로"

msgid "CA BrightStor ARCserve Backup Media Server RPC Interface Stack Overflow"
msgstr "캘리포니아 BrightStor ARCserve Backup은 미디어 서버 RPC 인터페이스 스택 오버플로"

msgid "CA BrightStor ARCserve Backup RPC Interface ascore.dll Stack Overflow"
msgstr "캘리포니아 BrightStor ARCserve Backup은 RPC 인터페이스 ascore.dll 스택 오버플로"

msgid "CA License Manager Stack Overflow"
msgstr "캘리포니아 라이센스 관리자 스택 오버플로"

msgid "cachefsd .cfs_mnt File Stack Overflow (requires in.lpd for file upload)"
msgstr ". cfs_mnt 파일 스택 오버플로 cachefsd (파일 업로드) in.lpd이 필요합니다"

msgid "Flexible MOSDEF callbacks"
msgstr "유연한 MOSDEF 콜백"

msgid "cam.exe stack overflow."
msgstr "스택 오버플로 cam.exe."

msgid "CesarFTP Stack Overflow on MKD command"
msgstr "CesarFTP 스택 오버플로 명령을 MKD"

msgid "Changes directory. Uses first selected node."
msgstr "디렉토리 변경. 가장 먼저 선택한 노드를 사용합니다."

msgid "Checks to see if we're inside a VM"
msgstr "만약 우리가 VM이 안에있어 있는지 확인"

msgid "Local privilege escalation via chfn escape character"
msgstr "chfn 이스케이프 문자를 통해 로컬 권한 상승"

msgid "CitectSCADA ODBC Buffer Overflow"
msgstr "CitectSCADA ODBC를 버퍼 오버플로"

msgid "Citrix IMA Heap Overflow Demo"
msgstr "시트릭스 IMA 힙 오버플로 데모"

msgid "Citrix MetaFrame XP Print Provider Stack Overflow"
msgstr "은 Citrix MetaFrame XP에서 인쇄 공급자는 스택 오버플로"

msgid ""
"Completely Clears the Application, System, And Security Event Logs in Windows"
msgstr ""
"완전히 지웁니다 응용 프로그램, 시스템 및 보안 이벤트 로그를 Windows에서"

msgid ""
"Creates spreadsheet and charts from SploitD pickles. Requires Open Office >= "
"3.0"
msgstr ""
"SploitD 피클에서 스프레드 시트 및 차트를 만듭니다. 필요 오픈 오피스 \"="
"3.0"

msgid "HTTP Server for client side vulnerabilities"
msgstr "HTTP 서버 클라이언트 측 취약점에 대한"

msgid "rpc.cmsd xdr_array heap overflow"
msgstr "rpc.cmsd xdr_array 힙 오버플로"

msgid ""
"Poor input validation allows remote users to call eval with their own "
"contents"
msgstr ""
"불쌍한 입력 유효성 검사를 원격 사용자 평가 후면 자신과 통화하실 수있습니다"
"내용"

msgid "Ask for a file in MOSDEF C and create a tiny .exe"
msgstr "MOSDEF C에서 파일에 대한 요청과 작은 만듭니다. exe를"

msgid "Get the computer name"
msgstr "컴퓨터 이름을 가져"

msgid "Connects to remote MOSDEF service via TCP"
msgstr "는 TCP를 통해 원격 MOSDEF 서비스에 연결"

msgid ""
"Builds, uploads and runs a MOSDEF callback trojan. This is useful when you "
"have a less full-featured Node such as a PHP ScriptNode, JavaNode or "
"UnixShell, and want the full MOSDEF capability."
msgstr ""
"빌드, 업로드 및 MOSDEF 콜백에 트로이 목마를 실행합니다. 이 때 유용합니다"
"덜 완전한 PHP를 ScriptNode, JavaNode 또는 노드와 같은 기능을 가지고"
"UnixShell, 그리고 전체 MOSDEF 기능을합니다."

msgid "Remote vulnerablility in Coppermine gets Shell"
msgstr "코퍼마인에 원격 vulnerablility 쉘되면"

msgid "Attack Corptax"
msgstr "공격 Corptax"

msgid "cpCommerce 1.2.x Remote File Include"
msgstr "cpCommerce 1.2.x 원격 파일 포함"

msgid "CreateReport"
msgstr "CreateReport"

msgid "Creates a service on all selected nodes"
msgstr "선택한 모든 노드에서 서비스를 생성"

msgid "cutenews/strawberry Remote Code Execution"
msgstr "cutenews / 딸기 원격 코드 실행"

msgid "Stack overflow vulnerability in IBM DB2 JDBC Applet Server"
msgstr "IBM의 DB2는 JDBC를 애플릿에서 스택 오버플로 취약점 서버"

msgid "DCE Dumper"
msgstr "DCE를 Dumper"

msgid "Threaded SSH password bruteforcer"
msgstr "스레드 SSH를 암호 bruteforcer"

msgid "Deletes a service on all selected nodes"
msgstr "삭제 선택한 모든 노드에서 서비스를"

msgid ""
"Calls popen2() or equivalent to issue local command to remove a user. Uses "
"first selected node."
msgstr ""
"통화 popen2 () 또는 로컬 명령이 문제에 사용자를 제거하는 것과. 용도"
"첫 번째 노드를 선택."

msgid ""
"Deploys a PINK drone to the remote workstation. Also generates the necessary "
"text for the blog posting."
msgstr ""
"배포 원격 워크 스테이션에 분홍색 드론. 또한 필요한 생성"
"블로그에 게시하는 텍스트."

msgid "Gets directory listing"
msgstr "디렉토리 목록을 만든다"

msgid ""
"Weakness where the Windows Defender API allows you to zero out a flag that "
"bypasses a code signing check. This allows unsigned code to disable Windows "
"Defender."
msgstr ""
"약점이 어디에 Windows Defender는 API를 사용하면 플래그를 0으로 허용합니다"
"코드 서명을 확인 건너뛸 수있습니다. 이렇게하면 Windows에 서명을 해제 코드"
"수비수."

msgid ""
"Disable Windows Firewall through COM interface in XP/2003 (Instantly) or by "
"registry in Win7/Vista/2008 (need service restart to take effect)"
msgstr ""
"Windows 방화벽 해제 XP/2003에서 COM 인터페이스 (즉시) 또는를 통해"
"Win7/Vista/2008에서 레지스트리 (필요한 서비스 적용)를 다시 시작합니다"

msgid ""
"Searches a remote node for a file pattern. Optionally can download all "
"matching files automatically.Please note that searching the primary hard "
"drive and/or downloading files can take a few minutes,unless CANVAS reports "
"an error just be patient and you should see results."
msgstr ""
"파일 패턴에 대한 원격 노드를 검색합니다. 모두 선택을 다운로드할 수있습니다"
"일치하는 파일을 참고 automatically.Please가 기본 하드 검색"
"드라이브 및 / 또는 다운로드 파일이 걸릴 수있습니다 몇 분, 캔버스에보고하지 않으면"
"오류가 좀 기다려 당신은 결과를 볼 수있습니다."

msgid "Enumerate hosts in a domain based on a dictionary attack"
msgstr "도메인을 기반으로 사전 공격에 열거 호스트"

msgid "Dokeos LMS <= 1.8.5 Remote Code Execution"
msgstr "Dokeos LMS \"= 1.8.5 원격 코드 실행"

msgid "DokuWiki Spell Checker Embedded Link Arbitrary PHP Code Execution  "
msgstr "DokuWiki는 맞춤법 검사기를 내장 임의의 PHP 코드를 실행 링크"

msgid "DokuWiki 2009-02-14 Globals overwrite / Code execeution"
msgstr "DokuWiki는 2009년 2월 14일 전역을 덮어쓸 / 코드 execeution"

msgid "Lotus Domino IMAP4 Server CRAM-MD5 Stack Overflow"
msgstr "IMAP4 서버의 Lotus Domino 빽빽하게의 MD5 스택 오버플로"

msgid "Denial of service tool"
msgstr "서비스 거부 도구"

msgid "Downloads files through a supplied directory traversal vulnerability"
msgstr "제공된 디렉토리를 통해 다운로드 파일의 취약점을 탐색"

msgid "Download file. Uses first selected node."
msgstr "다운로드 파일을 엽니다. 가장 먼저 선택한 노드를 사용합니다."

msgid "Dragoon 0.1 Remote File Include"
msgstr "사나운 0.1 원격 파일 포함"

msgid "Provides a useful drink coaster! (drive D: is used)"
msgstr "유용한 한잔 롤러코스터를 제공합니다! (D 드라이브 : 사용됩니다)"

msgid "dtspcd heap overflow"
msgstr "dtspcd 힙 오버플로"

msgid "e107 CMS Code execution"
msgstr "e107 CMS에서 코드 실행"

msgid "Easy File Sharing Stack Overflow on PASS command"
msgstr "간편한 파일 패스 명령은 스택 오버플로 공유"

msgid "Easy Px 41 CMS v09.00.00B1 (fiche) Local File Include"
msgstr "쉽게 CMS를 41 픽셀 v09.00.00B1 (fiche) 로컬 파일 포함"

msgid "Stack overflow vulnerability in Novell eDirectory HTTP stack"
msgstr "노벨 eDirectory에서 스택 오버플로 취약점은 HTTP를 스택"

msgid "Sends email to every currently selected contact route of type 'email'"
msgstr "타입 '의 모든 경로는 현재 선택한 연락처에 이메일을 보냅니다 이메일로'"

msgid "Sends email via SMTP"
msgstr "SMTP를 통해 이메일을 보냅니다"

msgid "Gets the services and their state"
msgstr "서비스의 상태로 만든다"

msgid "Exit the process"
msgstr "종료 과정"

msgid "Exit the current thread"
msgstr "현재 스레드 종료"

msgid "EZNet stack overflow"
msgstr "EZNet 스택 오버플로"

msgid "Detect if someone is on the compromised computer with a webcam"
msgstr "검색 만약 누군가 감염된 컴퓨터에있는 웹캠이다"

msgid "Grab a picture from a webcam"
msgstr "웹캠에서 잡아 사진"

msgid "FileCOPA Stack Overflow on LIST command"
msgstr "FileCOPA 스택 오버플로 목록에 명령을"

msgid "Find Non-authenticated VNC Servers"
msgstr "찾기 비 - VNC를 서버 인증"

msgid "Firefox 3.5 Remote Code Execution"
msgstr "파이어 폭스 3.5 원격 코드 실행"

msgid ""
"A flaw in the way Mozilla Firefox Javascript Engine handle the defineSetter "
"method allows to simulate a JSObject from an arbitrary memory area"
msgstr ""
"Mozilla Firefox에서 자바 스크립트 엔진 defineSetter 처리하는 방식에 결함이"
"메서드에 임의의 메모리 영역에서 JSObject 시뮬레이션할 수있습니다"

msgid "FireFox UTF8 Stack Overflow"
msgstr "FireFox UTF8 스택 오버플로"

msgid ""
"Adobe Flash Player (<= 9.0.115.0) DefineSceneAndFrameLabelData Tag Integer "
"Overflow"
msgstr ""
"Adobe Flash Player를 ( \"= 9.0.115.0) DefineSceneAndFrameLabelData 태그 정수"
"오버플로"

msgid ""
"A flaw in the way Adobe Flash handle the Long String Tags could lead into a "
"buffer overflow."
msgstr ""
"어도비 플래시로 이어질 수있는 긴 문자열이 태그를 처리하는 방식에 결함이"
"버퍼 오버플로."

msgid "Foxit PDF Reader Action Overflow"
msgstr "Foxit PDF 리더 액션 오버플로"

msgid "Foxit Reader Javascript Function util.printf()"
msgstr "Foxit Reader는 JavaScript 함수 util.printf ()"

msgid "FP30REG.DLL Chunked Heap Overflow (MS03-051)"
msgstr "FP30REG.DLL 청크 분할 힙 오버플로 (MS03 - 051)"

msgid "Imports data from Foundstone scans into CANVAS"
msgstr "Foundstone에서 수입 데이터를 캔버스로 스캔"

msgid "Checks an FTP server for remote access with a few default usernames"
msgstr "몇 가지 기본 사용자 이름으로 원격 액세스를위한 FTP 서버 점검"

msgid "fuzzylime cms <= 3.01 Remote File include"
msgstr "fuzzylime CMS는 \"= 3.01 원격 파일 포함"

msgid "GREENAPPLE mrxsmb.sys remote ring0 exploit"
msgstr "GREENAPPLE Mrxsmb.sys 원격 ring0 악용"

msgid ""
"Grab the local DNS cache from the compromised host, useful for backtracking "
"any old queries."
msgstr ""
"되돌아 오는것에 대한 위험 잡아 호스트에서 로컬 DNS 캐시에 유용"
"예전 쿼리합니다."

msgid "Gets a dump of one process's memory"
msgstr "한 프로세스의 메모리 덤프를 만든다"

msgid "Calls getcwd() or equivalent. Uses first selected node."
msgstr "통화 () 또는 동급 getcwd. 가장 먼저 선택한 노드를 사용합니다."

msgid "Gets all the emails from a certain website/url."
msgstr "특정 웹사이트 / 홈페이지의 모든 이메일을 가져옵니다."

msgid "resolves a host to an ip"
msgstr "IP에 호스트 해결"

msgid "Get a key from the remote host"
msgstr "원격 호스트에서 열쇠를 줘요"

msgid "Get user password hashes for offline cracking"
msgstr "오프라인 단속에 대한 사용자 암호를 해시 타"

msgid "Gets process id on selected node"
msgstr "악화되고 프로세스가 선택한 노드에 ID를"

msgid "Get the print providers on a remote Windows machine"
msgstr "원격 Windows 컴퓨터에서 인쇄 공급자 타"

msgid "Enables a privilege"
msgstr "활성화 권한"

msgid "Gets process name of our current process"
msgstr "우리가 현재 프로세스의 프로세스 이름을 만든다"

msgid "Get the language pack of a remote Windows machine"
msgstr "원격 Windows 컴퓨터의 언어 팩을 해"

msgid "XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX"
msgstr "XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX"

msgid "Windows Remote Services Enumeration"
msgstr "Windows 원격 서비스 열거형"

msgid "Gets information on each thread in the process for all nodes"
msgstr "프로세스의 각 스레드에있는 모든 노드에 대한 정보를 만든다"

msgid "Gathers WWW hostnames for an IP address"
msgstr "IP 주소에 대한 수집에서 WWW 호스트 이름"

msgid ""
"A buffer overflow in the OpenURL function allows us execute arbitrary code"
msgstr ""
"OpenURL 함수에서 버퍼 오버플로 우리가 임의 코드를 실행할 수있습니다"

msgid ""
"Overflow on commands issued by authenticated users in the Goodtech SSH server"
msgstr ""
"오버플로 명령을 Goodtech SSH를 서버에 인증된 사용자에 의해 발행에"

msgid "gpsd"
msgstr "gpsd"

msgid "Grape Web Statistics Remote File include"
msgstr "포도 웹 통계 원격 파일 포함"

msgid ""
"Overflow in URL handler SDSurf.dll that is injected into all browser "
"processes by Green Dam."
msgstr ""
"오버플로 URL 처리기 SDSurf.dll에서 모든 브라우저에 주입"
"그린 댐에 의해 처리합니다."

msgid "GROUP-E 1.6.41 Remote file include"
msgstr "그룹 이메일 1.6.41 원격 파일을 포함"

msgid ""
"There exists an Accept-Language Buffer Overflow in Novell GroupWise "
"Messenger 2.0"
msgstr ""
"여기 노벨 그룹 와이즈에하는 accept - language 버퍼 오버플로가 존재"
"메신저 2.0"

msgid "Novell GroupWise WebAccess Base64 Decoding Stack Overflow"
msgstr "노벨 그룹 와이즈 WebAccess Base64로 디코딩 스택 오버플로"

msgid "Harbor Listen.exe"
msgstr "하버 Listen.exe"

msgid ""
"Configure beacon callback host and port for HCN rootkit. The beacon interval "
"determines how often the rootkit will attempt to connect to CANVAS. A "
"successful beacon connection will give you a win32Node with full SYSTEM "
"privileges.\n"
"\n"
"When running hcn_beaconlistener, make sure to set the same host/pair "
"combination for the Beacon Host and Beacon Port settings."
msgstr ""
"신호를 콜백 구성 호스트 및 포트 HCN 루트 킷이다. 신호 간격"
"얼마나 자주 루트킷 캔버스에 연결하려고 결정됩니다."
"성공적인 신호를 연결하면 전체 시스템과 win32Node 줄 것이다"
"권한.\n"
"\n"
"실행 hcn_beaconlistener 때, 동일한 호스트를 설정되었는지 확인 / 쌍"
"비콘 신호 호스트 및 포트 설정에 대한 조합."

msgid ""
"\n"
"This sets up the necessary listeners for the Windows rootkit to call to "
"CANVAS and establish a SYSTEM shell. The Beacon Host and Beacon Port should "
"be set to the same host/port that was set in hcn_beaconconfig. The CANVAS "
"host/port is where the callback shell will call, you can have this set to a "
"local CANVAS instance (it will start a listener on its own), or a remote "
"listening post where you already have a WIN32MOSDEF callback listening.\n"
"\n"
"Note: Make sure to set the \"fromcreatethread\" option when starting your "
"listener on a different host.\n"
msgstr ""
"\n"
"윈도우 루트 킷에 대한 리스너가 필요한 경우이 설정을 호출"
"캔버스와 시스템 쉘을 설정할 수있습니다. 비콘 신호 호스트 및 포트해야합니다"
"동일한 호스트를 설정할 수 / 그 hcn_beaconconfig에 설정된 포트를 누릅니다. 캔버스"
"호스트 / 포트 콜백 쉘, 당신이 전화 집합을 가질 수 것입니다"
"캔버스 인스턴스를 로컬 (자체)에, 또는 원격 리스너가 시작됩니다"
"게시물 수신 여기서 당신은 이미 WIN32MOSDEF 콜백을 듣고있다.\n"
"\n"
"참고 사항 : \\ \"fromcreatethread 설정되어 있는지 확인하십시오 \\\"옵션을 시작하면 귀하의"
"서로 다른 호스트에 들어.\n"

msgid ""
"Hides a directory in the target node. Simply enter the directory like: c:"
"\\MOSDEF and it will disappear from view."
msgstr ""
"대상 노드에 있도다 디렉터리에있습니다. 간단히 같은 디렉토리를 입력하십시오 :에 c :"
"\\ \\ MOSDEF 그리고 시야에서 사라집니다."

msgid ""
"\n"
"Hides network connection stats from programs like netstat.\n"
"\n"
"Some examples, assuming your target lives on 192.168.244.123 and your CANVAS "
"host is at 192.168.244.1:\n"
"\n"
"Source: 192.168.244.123\n"
"Dest  : 192.168.244.1\n"
"\n"
"This will hide the ports of your choosing where the connection was outbound "
"to your CANVAS host. If you had a trojaned service running on your target "
"and you wanted to hide the inbound connection you would do it like this:\n"
"\n"
"Source: 192.168.244.1\n"
"Dest  : 192.168.244.123\n"
"\n"
"You must discard Dest address and port range for UDP port hide. Such "
"information is not available inside internal Windows Kernel Network "
"Structures.\n"
msgstr ""
"\n"
"에서 netstat와 같은 프로그램에서 네트워크 연결을 통계 있도다.\n"
"\n"
"몇 가지 예제, 192.168.244.123하여 캔버스에 귀하의 타겟 생활 가정"
"호스트 192.168.244.1입니다 :\n"
"\n"
"출처 : 192.168.244.123\n"
"dest : 192.168.244.1\n"
"\n"
"이것은 당신이 원하는 포트를 숨기는 것입니다 아웃 바운드 연결이됐다가 어디"
"귀하의 캔버스를 호스트합니다. 만약 당신이 목표를 실행하는 트로이 목마가 심어져 서비스를했다"
"그리고 당신이 이렇게 할 것 인바 운드 연결을 숨기려하고 싶었 :\n"
"\n"
"출처 : 192.168.244.1\n"
"dest : 192.168.244.123\n"
"\n"
"당신은 UDP 포트 범위 숨기기 Dest 주소와 포트를 폐기해야합니다. 이런"
"정보는 내부 Windows 커널의 네트워크 안에없습니다"
"구조.\n"

msgid ""
"Hides a running process from view of the operating system. Uses the process "
"PID."
msgstr ""
"운영 체제의보기에서 셀레늄을 실행하는 프로세스. 를 사용하여 프로세스를"
"PID를."

msgid ""
"Hides a registry key in the target node. Reg names must follow kernel "
"registry names:\n"
"\n"
"    * HKEY_LOCAL_MACHINE = \\Registry\\Machine\n"
"    * HKEY_USERS                = \\Registry\\User\n"
"    * HKEY_CURRENT_USER  = \\Registry\\User\\User_SID\n"
"    \n"
"For example, to hide:\n"
"\n"
"HKEY_LOCAL_MACHINE\\Software\\Microsoft\\Windows\\CurrentVersion\\Run"
"\\canvastrojan.exe\n"
"\n"
"you would use the following:\n"
"\n"
"\\REGISTRY\\MACHINE\\Software\\Microsoft\\Windows\\CurrentVersion\\run"
"\\canvastrojan.exe"
msgstr ""
"대상 노드에 있도다 레지스트리 키를 누릅니다. 등록 이름은 커널을 따라야합니다"
"레지스트리 이름 :\n"
"\n"
"* HKEY_LOCAL_MACHINE을 = \\ \\ 레지스트리 \\ \\ 머신\n"
"* HKEY_USERS로 = \\ \\ 레지스트리 \\ \\ 사용자\n"
"* HKEY_CURRENT_USER = \\ \\ 레지스트리 \\ \\ 사용자 \\ \\ User_SID\n"
"\n"
"예를 들어, 숨길 수 :\n"
"\n"
"HKEY_LOCAL_MACHINE을 \\ \\ 소프트웨어 \\ \\ 마이크로 소프트 \\ \\ 윈도우 \\ \\ CurrentVersion \\ \\ 실행"
"\\ \\ canvastrojan.exe\n"
"\n"
"당신은 다음을 사용할 것이다 :\n"
"\n"
"\\ \\ REGISTRY \\ \\ 기계 \\ \\ 소프트웨어 \\ \\ 마이크로 소프트 \\ \\ 윈도우 \\ \\ CurrentVersion \\ \\ 실행"
"\\ \\ canvastrojan.exe"

msgid "Installs the HCN rootkit."
msgstr "HCN 루트 킷을 설치합니다."

msgid "Removes HCN rootkit from target host."
msgstr "HCN 대상 호스트에서 루트 킷을 제거합니다."

msgid ""
"Uses the Windows rootkit to hide files on the remote host. Renames an "
"existing file with the 'mosdef' prefix. Keep in mind that running processes "
"cannot have their executable's filename changed until they are stopped."
msgstr ""
"윈도우 루트 킷을 사용하는 원격 호스트에있는 파일을 숨길 수있습니다. 이름을 변경합니다"
"'mosdef'기존의 파일에 접두사입니다. 명심 실행중인 프로세스"
"그들은 중단하기 전까지 그들의 실행 파일 이름을 변경할 수없습니다."

msgid ""
"Hides a TCP port from the view of the operating system. Needs to have the "
"MOSDEF rootkit loaded first."
msgstr ""
"운영 체제의보기에서 셀레늄의 TCP 포트. 욕구를"
"MOSDEF 루트 킷을 먼저 읽어."

msgid ""
"Hides a running process from view of the operating system. Uses the process "
"name (no extension)."
msgstr ""
"운영 체제의보기에서 셀레늄을 실행하는 프로세스. 를 사용하여 프로세스를"
"이름 (확장명)."

msgid ""
"Hides a running process from view of the operating system. Uses the process "
"PID (no extension)."
msgstr ""
"운영 체제의보기에서 셀레늄을 실행하는 프로세스. 를 사용하여 프로세스를"
"PID는 (확장명)."

msgid ""
"Connects to HP Printers and provides basic file access (dir/upload/download)"
msgstr ""
"HP는 프린터에 연결하고 기본적인 파일 액세스를 제공합니다 (말일세 / 업로드 / 다운로드)"

msgid "HTTP Proxy for MOSDEF Callbacks"
msgstr "HTTP 프록시 콜백에 대한 MOSDEF"

msgid "Fingerprint an HTTP Server"
msgstr "지문 HTTP 서버"

msgid "HTTP Server that uploads files for you"
msgstr "HTTP 서버는 당신을 위해 업로드 파일"

msgid "Driver Impersonation Attack Could Allow Local Privilege Escalation"
msgstr "드라이버가 가장 공격이 허용될 수 로컬 권한 상승"

msgid "ICECAST exploit"
msgstr "ICECAST 악용"

msgid "ICMP Proxy for MOSDEF Callbacks"
msgstr "ICMP는 프록시 콜백에 대한 MOSDEF"

msgid "Checks for ICMP messages against remote hosts"
msgstr "수표는 ICMP 메시지를 원격 호스트에 대한"

msgid ""
"A flaw in the way of handling special characters in URIs. Requires IE7 + WMP"
msgstr ""
"URI에 특수 문자를 처리하는 방식에 결함이. 필요 IE7은 + WMP"

msgid "Microsoft IE Comments Use-After-Free bug (Aurora)"
msgstr "MS는 IE의 의견을 사용하여 프리 버그 (오로라) 후"

msgid ""
"A flaw in the MIME/type comprobation in IE that can be used to force IE to "
"interpret non-html files."
msgstr ""
"MIME을에 결함 / IE에서 그렇게 IE를 강제로 사용할 수있는 형식 comprobation"
"비 - HTML 파일을 해석."

msgid "Client-Side vulnerability in IE"
msgstr "클라이언트 - 사이드 IE에서 보안 취약점"

msgid ""
"A flaw in the way of handling special characters in URIs. Requires IE7 + "
"Adobe Acrobat Reader"
msgstr ""
"URI에 특수 문자를 처리하는 방식에 결함이. 필요 IE7이 +"
"Adobe Acrobat Reader가"

msgid "DCE Interface ID's Query Tool"
msgstr "DCE가 인터페이스 ID가 쿼리 도구"

msgid "IIS 5.0 Webdav Indexed Directory Disclosure"
msgstr "IIS 5.0은 WebDAV를 인덱스 디렉토리 공시"

msgid "IIS 5.0 .asp Heap Overflow"
msgstr "IIS 5.0에서. 힙 오버플로 ASP가"

msgid "Poor input validation allows remote users to execute arbitrary commands"
msgstr "불쌍한 입력 유효성 검사를 원격 사용자가 임의의 명령을 실행할 수있습니다"

msgid ""
"IIS 5.0 Webdav Indexed Directory Disclosure - IIS 6.0 Webdav Auth bypass"
msgstr ""
"IIS 5.0은 WebDAV를 인덱스 디렉토리 공시 - IIS 6.0은 WebDAV를 정식 바이패스"

msgid "IIS FTP GLOBBING Stack Exhaustion"
msgstr "IIS에서 FTP를 GLOBBING 스택 과로"

msgid "IIS FTP NLST Stack Overflow"
msgstr "IIS에서 FTP를 NLST 스택 오버플로"

msgid "IMAIL Imap4 stack overflow in Login field"
msgstr "IMAIL은 IMAP4를 로그인 필드에 스택 오버플로"

msgid "IMail SMTPD32 Stack Overflow"
msgstr "IMAIL은 SMTPD32 스택 오버플로"

msgid "LSASRV.DLL LSASS.EXE stack overflow"
msgstr "Lsasrv.dll Lsass.exe에서 스택 오버플로"

msgid "Imports a port/vulnerability scan from an external tool"
msgstr "수입 포트 / 외부 취약점 스캔 도구에서"

msgid "in.lpd command execution (Solaris 8)"
msgstr "in.lpd 명령을 실행 (솔라리스 8)"

msgid "Upload a DLL and inject into a running process."
msgstr "업로드 DLL과 실행중인 프로세스에 삽입."

msgid "Installs MOSDEF service"
msgstr "설치 MOSDEF 서비스"

msgid "Installs remote MOSDEF service over SMB"
msgstr "SMB 이상의 원격 설치 서비스 MOSDEF"

msgid ""
"Misdesign in a component of Macrovision InstallShield 2008 ActiveX version "
"5.01.100.47363 allows for arbitrary code execution"
msgstr ""
"Misdesign 매크로 비전은 InstallShield 2008에서 ActiveX 버전의 구성 요소"
"5.01.100.47363 임의의 코드 실행을 허용합니다"

msgid "NULL Pointer Dereference bug in win32k.sys"
msgstr "Win32k.sys에서 NULL 포인터 Dereference 버그"

msgid "Gathers data needed for IP Fingerprinting from a remote host"
msgstr "수집 데이터의 IP 지문에 대한 원격 호스트에서 필요한"

msgid ""
"Parse the results we get from OSDETECT/ipfingerpring to determine OS info"
msgstr ""
"구문 우리 OSDETECT 떨어져 결과 / OS의 정보를 확인 ipfingerpring"

msgid "iPlanet Chunked Encoding Overflow"
msgstr "iPlanet 청크 분할 인코딩을 오버플로"

msgid "IpSwitch Calendar Directory Traversal"
msgstr "IpSwitch 캘린더 디렉토리 탐색"

msgid "Jaf-CMS Statistics Remote File include"
msgstr "JAF - CMS는 통계 원격 파일 포함"

msgid "Misdesign in Java deserializing allows JVM sandbox escape"
msgstr "Misdesign Java에서 JVM을 deserializing 수있는 샌드 박스 탈출"

msgid "Joomla 12pic Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla 12pic 구성 요소를 원격 파일 포함"

msgid "Joomla! 1.5 Beta code execution"
msgstr "Joomla! 1.5 베타 코드 실행"

msgid "Joomla Chronoforms Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla Chronoforms 구성 요소를 원격 파일 포함"

msgid "Joomla com_colorlab Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla com_colorlab 구성 요소를 원격 파일 포함"

msgid "Joomla Component custompages Remote File Inclusion "
msgstr "Joomla 구성 요소를 원격 파일 포함 custompages"

msgid "Joomla Flashfun Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla Flashfun 구성 요소를 원격 파일 포함"

msgid "Joomla FlashUploader Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla FlashUploader 구성 요소를 원격 파일 포함"

msgid "Joomla jContentSubscription Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla jContentSubscription 구성 요소를 원격 파일 포함"

msgid "Joomla JUser Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla JUser 구성 요소를 원격 파일 포함"

msgid "Joomla mosDirectory Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla mosDirectory 구성 요소를 원격 파일 포함"

msgid "Joomla mosMedia Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla mosMedia 구성 요소를 원격 파일 포함"

msgid "Joomla com_mp3_allopass Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla 구성 요소를 원격 파일 포함 com_mp3_allopass"

msgid "Joomla FlashQuiz 1.0.2 Remote File Inclusion "
msgstr "Joomla FlashQuiz 1.0.2 원격 파일 포함"

msgid "Joomla Slideshow Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla 슬라이드쇼 구성 요소를 원격 파일 포함"

msgid "Joomla panoramic Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla 파노라마 구성 요소를 원격 파일 포함"

msgid "Journalness <= 4.1 Remote Code Execution exploit"
msgstr "Journalness \"= 4.1 원격 코드 실행을 악용"

msgid "Retrieves installed browser plugin info"
msgstr "브라우저의 플러그인 정보를 검색 설치"

msgid "Simple Win32 Keylogger"
msgstr "간단한 Win32에서의 Keylogger"

msgid "Sends a terminate signal to the process identified by a PID"
msgstr "보내는 프로세스의 PID에 의해 식별 신호 종료"

msgid "Lamasoftware Remote file include"
msgstr "Lamasoftware 원격 포함 파일"

msgid "Linksys WRT54G apply.cgi buffer overflow"
msgstr "링크시스 WRT54G apply.cgi 버퍼 오버플로"

msgid "Interacts with linux rootkit"
msgstr "리눅스 루트 킷과 상호 작용"

msgid "Loads a LKM based 2.6 rootkit"
msgstr "로드 LKM 루트킷 2.6을 기반으로"

msgid "Installs the CANVAS Ring0 node."
msgstr "설치 캔버스 Ring0 노드입니다."

msgid "Local LPC privilege escalation [ Windows 2000 / XP / 2003 ]"
msgstr "LPC 로컬 권한 상승 [윈도우 2000 / XP 용 / 2003]"

msgid "Locates a node"
msgstr "노드를 찾습니다"

msgid "LookStrike Lan Manager v0.9 Remote file include"
msgstr "LookStrike 짬 관리자를 나타낸다 원격 파일을 포함"

msgid "Lotus Domino 8.0.0 HTTP Server - Accept-Language Overflow"
msgstr "의 Lotus Domino 8.0.0 HTTP 서버 -하는 accept - language 오버플로"

msgid "Loudblog Remote Code Execution"
msgstr "Loudblog 원격 코드 실행"

msgid "Litespeed HTTPD file disclosure"
msgstr "Litespeed httpd는 파일 공개"

msgid "MailEnable Stack Overflow"
msgstr "MailEnable 스택 오버플로"

msgid "MailEnable IMAP Login overflow"
msgstr "MailEnable IMAP에 로그인 오버플로"

msgid "Mantis BugTracker => 1.1.3 Remote Code Execution"
msgstr "Mantis는 BugTracker = \"1.1.3 원격 코드 실행"

msgid "Multi-threaded attack tool"
msgstr "멀티 스레드 공격 도구"

msgid "Multi-threaded attack tool (With improved threading)"
msgstr "멀티 스레드 공격 도구의 향상된 스레딩 ()와 함께"

msgid "MDaemon Stack Overflow"
msgstr "MDaemon 스택 오버플로"

msgid ""
"Parses a memory dump for common pieces of information like email addresses, "
"IP addresses, and more."
msgstr ""
"구문 분석 메모리 이메일 주소와 같은 정보의 일반적인 조각에 대한 덤프"
"IP 주소, 그리고 더."

msgid "Mindmeld Remote file include"
msgstr "Mindmeld 원격 포함 파일"

msgid "Man In the Middle Attack"
msgstr "남자 중동 공격"

msgid "Create/Modify a registry key "
msgstr "만들기 / 레지스트리 키를 수정"

msgid ""
"Serves an installable ActiveX control to the target host. The ActiveX calls "
"back a shell."
msgstr ""
"대상 호스트에 설치 ActiveX 컨트롤 중이죠. ActiveX를 호출"
"다시 껍질."

msgid "MOSDEF Process Migration"
msgstr "MOSDEF 프로세스 마이 그 레이션"

msgid "Detect if there is motion on the remote computer (using the webcam)"
msgstr "경우에는 원격 컴퓨터에서 모션 감지 () 웹캠을 사용하여"

msgid "IIS 5.0 IPP ISAPI (.printer) Overflow"
msgstr "IIS 5.0에서 IPP ISAPI를 (. 프린터) 오버플로"

msgid "IIS 5.0 Index Server ISAPI (.ida) Overflow"
msgstr "IIS 5.0에서 인덱스 서버에서 ISAPI (. 아이다) 오버플로"

msgid "Microsoft Windows RPC Locator locator.exe Stack Overflow"
msgstr "는 Microsoft Windows RPC 로케이터 Locator.exe 스택 오버플로"

msgid "Microsoft IIS 5.0 WebDav ntdll.dll Buffer Overflow"
msgstr "Microsoft는 IIS 5.0은 WebDav Ntdll.dll은 버퍼 오버플로"

msgid "IIS 5.0 Windows Media Services ISAPI (nsisslog.dll) Overflow"
msgstr "IIS 5.0은 Windows Media 서비스에서 ISAPI (nsisslog.dll) 오버플로"

msgid "Microsoft Windows RPC Interface Stack Overflow"
msgstr "는 Microsoft Windows RPC 인터페이스 스택 오버플로"

msgid "Microsoft Windows Workstation Service RPC Stack Overflow"
msgstr "는 Microsoft Windows 워크 스테이션 서비스를 통한 RPC 스택 오버플로"

msgid "MSASN1.DLL bitstring decoding heap overwrite"
msgstr "MSASN1.DLL bitstring 디코딩 힙 덮어"

msgid "Microsoft Windows LsaSs RPC lsasrv.dll Stack Overflow"
msgstr "는 Microsoft Windows Lsass RPC를 Lsasrv.dll 스택 오버플로"

msgid "Microsoft SSL PCT Hello Stack Overflow"
msgstr "MS는 SSL을에서 PCT 안녕하세요 스택 오버플로"

msgid "Microsoft Windows NetDDE RPC netdde.exe Stack Overflow"
msgstr "는 Microsoft Windows NetDDE의 RPC를 netdde.exe 스택 오버플로"

msgid "WINS Name Validation Stack Overflow"
msgstr "WINS 이름 확인 스택 오버플로"

msgid "Microsoft License Logging Service .data Buffer Overflow"
msgstr "Microsoft는 라이센스 로깅 서비스. 데이터가 버퍼 오버플로"

msgid ""
"Microsoft Message Queuing Service GetQueueIdForDirectFormatName() Stack "
"Overflow"
msgstr ""
"Microsoft는 메시지 대기열 서비스 GetQueueIdForDirectFormatName () 스택"
"오버플로"

msgid ""
"MS Exchange 2000 contains a heap overflow flaw when handling the XLINK2STATE "
"command"
msgstr ""
"MS 익스체인지 2000 힙 오버플로우 결함 XLINK2STATE 처리 포함"
"명령"

msgid "Microsoft Windows PnP umpnpmgr.dll RPC Stack Overflow"
msgstr "는 Microsoft Windows PnP umpnpmgr.dll RPC를 스택 오버플로"

msgid "Windows Telephony Service Stack Overflow"
msgstr "윈도우 텔레포니 서비스 스택 오버플로"

msgid "Windows Print Spooler win32spl.dll Heap Overflow"
msgstr "윈도우 인쇄 스풀러 win32spl.dll 힙 오버플로"

msgid "Microsoft Netware Service RPC Stack Overflow"
msgstr "Microsoft는 넷웨어 서비스를 통한 RPC 스택 오버플로"

msgid "Microsoft Windows Media Player Malformed PNG Vulnerability"
msgstr "Microsoft는 Windows Media Player의 취약점으로 인한 잘못된 PNG로"

msgid "RasMan RPC Server Signedness Bug"
msgstr "RasMan RPC 서버 Signedness 버그"

msgid "RasMan RPC Server Stack Overflow"
msgstr "RasMan RPC 서버 스택 오버플로"

msgid "Windows Server Service CanonicalizePathName() Stack Overflow"
msgstr "윈도우 서버 서비스 CanonicalizePathName () 스택 오버플로"

msgid "Internet Explorer Vector Markup Language Stack Overflow"
msgstr "Internet Explorer의 벡터 마크업 언어 스택 오버플로"

msgid "Internet Explorer WebViewFolderIcon setSlice() Overflow"
msgstr "Internet Explorer를 WebViewFolderIcon setSlice () 오버플로"

msgid "Microsoft Netware RPC Interface Stack Overflow"
msgstr "Microsoft는 Netware를 RPC 인터페이스 스택 오버플로"

msgid "Microsoft Workstation Service Overflow"
msgstr "Microsoft는 워크 스테이션 서비스의 오버플로"

msgid "Microsoft XML Core Services 4.0 Vulnerability"
msgstr "일자 Microsoft XML Core Services 4.0을 취약점"

msgid "Microsoft SNMP Service Remote Arbitrary GlobalFree"
msgstr "Microsoft는 SNMP 서비스 원격 임의 GlobalFree"

msgid "Microsoft Windows VML recolorinfo Bug"
msgstr "는 Microsoft Windows에서 VML 버그 recolorinfo"

msgid ""
"Windows XP UPnP upnphost.dll CHttpRequest::GetServerVariable Stack Overflow"
msgstr ""
"Windows XP에서 UPnP를 Upnphost.dll CHttpRequest : : GetServerVariable 스택 오버플로"

msgid "Microsoft DNS Server RPC Interface Stack Overflow"
msgstr "마이크로 소프트 DNS 서버의 RPC 인터페이스 스택 오버플로"

msgid ""
"\n"
"From CVE: vulnerability in the Windows Schannel Security Package for \n"
"Microsoft Windows 2000 SP4, XP SP2, and Server 2003 SP1 and SP2, allows \n"
"remote servers to execute arbitrary code or cause a denial of service \n"
"via crafted digital signatures that are processed during an SSL \n"
"handshake."
msgstr ""
"\n"
"CVE 올린사람 : 윈도우 Schannel의 보안 패키지의 취약점에 대한\n"
"마이크로 소프트는 Windows 2000 SP4, XP SP2로, 그리고 Server 2003 SP1 및 SP2를 수\n"
"원격 서버에 임의의 코드를 실행하거나 서비스 거부가 발생할\n"
"SSL을하는 동안 그 처리를 통해 만들어진 디지털 서명\n"
"악수."

msgid "Microsoft Agent URL InternetCanonicalizeUrlW Stack Overflow"
msgstr "마이크로 소프트 에이전트의 URL을 InternetCanonicalizeUrlW 스택 오버플로"

msgid "Outlook Express NNTP Heap Overflow"
msgstr "Outlook Express의 NNTP를 힙 오버플로"

msgid ""
"Microsoft Message Queuing Service ReplaceDNSNameWithNetBiosName() Stack "
"Overflow"
msgstr ""
"Microsoft는 메시지 대기열 서비스 ReplaceDNSNameWithNetBiosName () 스택"
"오버플로"

msgid "Microsoft Vista ALPC Dangling Pointer Overwrite"
msgstr "MS의 윈도우 비스타 ALPC 매달려있는 포인터를 덮어 씁니다"

msgid "Macrovision SecDrv.sys Arbitrary Overwrite"
msgstr "매크로 비전 SecDrv.sys 임의의 덮어쓰기"

msgid ""
"Vulnerability in Windows Media File Format Could Allow Remote Code Execution"
msgstr ""
"취약점은 Windows Media 파일 형식으로 인한 원격 코드 실행"

msgid "Windows TCP/IP IGMPv3 Kernel Pool Overflow"
msgstr "윈도우 TCP / IP를 IGMPv3 커널 풀 오버플로"

msgid "Integer Overflow in "
msgstr "정수 오버플로"

msgid ""
"Vulnerability in VBScript and JScript Scripting Engines Could Allow Remote "
"Code Execution"
msgstr ""
"취약점 VBScript 및 JScript 스크립팅 엔진에서 허용 수도 원격"
"코드 실행"

msgid "Vulnerability in Windows Kernel Could Allow Elevation of Privilege"
msgstr "Windows 커널 취약점으로 권한 승격이 허용될 수있다이"

msgid "Microsoft SAMI Buffer Overflow"
msgstr "Microsoft는 사미 버퍼 오버플로"

msgid "Microsoft WINS Server Vulnerability"
msgstr "Microsoft WINS는 서버의 취약점으로 인한"

msgid ""
"Vulnerability in InternalOpenProfile function Could Allow Remote Code "
"Execution"
msgstr ""
"InternalOpenProfile 함수 취약점으로 인한 원격 코드"
"실행"

msgid "Vulnerabilities in Event System Could Allow Remote Code Execution"
msgstr "이벤트 시스템의 취약점으로 인한 원격 코드 실행"

msgid ""
"A buffer overflow in the GetDetailString allows us execute arbitrary code"
msgstr ""
"GetDetailString에 버퍼 오버플로 우리가 임의 코드를 실행할 수있습니다"

msgid "Microsoft Host Integration Server RPC Interface Vulnerability"
msgstr "Microsoft는 호스트 통합 서버 RPC 인터페이스의 취약점으로 인한"

msgid "Windows Internet Printing Service Overflow"
msgstr "Windows 인터넷 인쇄 서비스 오버플로"

msgid "Windows SMB Server Overflow"
msgstr "윈도우 SMB 서버가 오버플로"

msgid "Windows Server Service CanonicalizePathName() Stack Underflow"
msgstr "윈도우 서버 서비스 CanonicalizePathName () 스택 언더 플로"

msgid "SMB Credential Reflection"
msgstr "SMB 자격 반사"

msgid "MS Internet Explorer XML Parsing Vulnerability"
msgstr "MS Internet Explorer를 XML을 구문 분석 취약점"

msgid ""
"Memory corruption in Internet Explorer 7 allows arbitrary code execution."
msgstr ""
"Internet Explorer 7에서 메모리 손상을 임의의 코드가 실행될 수있습니다."

msgid "Windows HTTP Service Integer Underflow"
msgstr "윈도우 HTTP 서비스를 정수 언더 플로"

msgid "Microsoft Windows Print Spooler Overflow"
msgstr "는 Microsoft Windows Print Spooler를 오버플로"

msgid "Microsoft Windows Print Spooler Arbitrary DLL Loading"
msgstr "는 Microsoft Windows Print Spooler를 임의의 DLL을로드"

msgid "Microsoft Embedded OpenType Font Engine Vulnerability"
msgstr "MS는 오픈 타입 글꼴 엔진의 취약점으로 인한 임베디드"

msgid "Microsoft DirectShow (msvidctl.dll) Vulnerability"
msgstr "마이크로 소프트의 DirectShow (msvidctl.dll)의 취약점으로 인한"

msgid "WINS Integer Overflow"
msgstr "WINS는 정수 오버플로"

msgid "Windows Server Service NetrGetJoinDomainInformation() Double Free"
msgstr "윈도우 서버 서비스 NetrGetJoinDomainInformation ()를 두 번 무료"

msgid "ASF_Audio_media Parsing bug"
msgstr "ASF_Audio_media 구문 분석 버그"

msgid "LSASS NTLM Authenticate Vulnerability"
msgstr "LSASS는 NTLM 인증의 취약점으로 인한"

msgid "MS09-061 Microsoft .NET CAS Type Verification Vulnerability"
msgstr "MS09 - 061는 Microsoft. NET CAS를 입력 검증 취약점"

msgid "ADFS Remote Code Execution"
msgstr "ADFS 원격 코드 실행"

msgid "msdtc MIDL_user_allocate bug"
msgstr "msdtc를 MIDL_user_allocate 버그"

msgid ""
"A VDM process can trick a cs:eip check to allow access to a trusted function "
"thru a #GP trap handler"
msgstr ""
"VDM 과정 CS가 트릭을 수있습니다 : EIP의 체크 기능을 신뢰할 수있는 액세스를 허용하도록"
"# GP를 함정에 처리기를 통해"

msgid "Enables an identity token and setthreadtokens it"
msgstr "정체성을 활성화 토큰을하고 setthreadtokens"

msgid "MSRPC MESSENGER Heap Overflow"
msgstr "MSRPC 메신저 힙 오버플로"

msgid "MS Internet Explorer 7 XML Parsing Stack Overflow"
msgstr "석사 Internet Explorer 7에서 XML을 구문 분석 스택 오버플로"

msgid "[0day] MSRPC Crash (INSTANTREPLAY)"
msgstr "[0일] MSRPC 크래시 (INSTANTREPLAY)"

msgid "Fuzzer for MSRPC Endpoints"
msgstr "MSRPC Fuzzer 종점"

msgid "Authentication with or without a pass"
msgstr "인증 또는 통행증없이는"

msgid "replwritetovarbin stored procedure overflow."
msgstr "replwritetovarbin 절차를 오버플로 저장됩니다."

msgid "MS SQL Hello Stack Overflow"
msgstr "석사는 SQL 안녕하세요 스택 오버플로"

msgid "MS SQL Injection Routines"
msgstr "석사 SQL 주입 루틴"

msgid "MS SQL Resolver Ping"
msgstr "석사는 SQL 확인자 핑"

msgid "MS SQL Resolver Stack Overflow"
msgstr "석사는 SQL 확인자 스택 오버플로"

msgid "WINS Pointer hijacking exploit"
msgstr "WINS는 포인터를 이용 납치"

msgid "MS Exchange 2000 contains a flaw when handling the XEXCH50 command"
msgstr "MS 익스체인지 2000 결함 XEXCH50 명령 처리를 포함"

msgid "MacOS X 10.4 mDNSResponder UPNP Remote Root Exploit"
msgstr "맥 OS X 10.4 mDNSResponder UPnP는 원격 루트 익스플로잇"

msgid "Authentication bypass with zeroed-string password"
msgstr "인증을 우회 의하면 문자열 비밀 번호"

msgid "Nagios < 3.1.1 statuswml.cgi Command Injection Vulnerability"
msgstr "Nagios \"3.1.1 statuswml.cgi 명령을 주입 취약점"

msgid "NAI Enterprise Virus 7.0 Stack Overflow"
msgstr "NAI 엔터 프라이즈 바이러스 7.0 스택 오버플로"

msgid "Imports data from other tools into CANVAS"
msgstr "캔버스에 다른 도구에서 수입 데이터를"

msgid "VERITAS NetBackup Java User Interface Format String"
msgstr "베리타스 NetBackup 자바 사용자 인터페이스 형식 문자열"

msgid "NETDDE.EXE Exploit through NetBIOS"
msgstr "NETDDE.EXE 공격에서 NetBIOS를 통해"

msgid "Novell NetMail Login Stack Overflow"
msgstr "노벨 NetMail 로그인 스택 오버플로"

msgid "Novell Netmail WebAdmin Stack Overflow"
msgstr "노벨 Netmail WebAdmin 스택 오버플로"

msgid "Netopia ADSL/Wireless information gathering"
msgstr "네토피아 ADSL / 무선 정보 수집"

msgid "netRisk Remote file include"
msgstr "netRisk 원격 파일을 포함"

msgid "NewsOffice 1.1 Remote File Include Vulnerabilitiy"
msgstr "NewsOffice 1.1 원격 파일 포함 Vulnerabilitiy"

msgid "NIPrint stack overflow"
msgstr "NIPrint 스택 오버플로"

msgid "Imports a port scan from an nmap xml output"
msgstr "XML 출력 포트 nmap에서 수입 검사를"

msgid "Symantec/Norton UPX overflow."
msgstr "시만텍 / 노턴 UPX 오버플로."

msgid "Netscape NSS Library Remote Compromise"
msgstr "넷스케이프이 NSS 라이브러리 원격 손상될 수"

msgid "Novell Netware Client for Windows Print Providor Stack Overflow"
msgstr "노벨 NetWare 클라이언트 윈도우 인쇄 Providor 스택 오버플로에 대한"

msgid "Novell Netware Client for Windows Print Provider Stack Overflow"
msgstr "노벨 NetWare 클라이언트 윈도우 인쇄 공급자는 스택 오버플로에 대한"

msgid ""
"Create one pdf file that has multiple exploits for different pdf readers."
msgstr ""
"다른 PDF 리더에 대해 여러 개의 악성 코드가 하나의 pdf 파일을 만듭니다."

msgid ""
"A flaw in the java support over SQL queries allows an attacker to execute "
"any static java method"
msgstr ""
"SQL 쿼리에 자바를 지원 취약성 공격을 실행할 수있습니다"
"모든 정적 자바 메서드"

msgid "OpenAds 2.4.0 <= x <= 2.4.2 Remote Code Execution"
msgstr "OpenAds 2.4.0 \"= x\"= 2.4.2 원격 코드 실행"

msgid "Open-Realty <= 2.4.3 Remote Code Execution"
msgstr "오픈 리얼티 \"= 2.4.3 원격 코드 실행"

msgid "OpenSSL key_arg_len Overflow"
msgstr "key_arg_len은 OpenSSL 오버플로"

msgid "HP OpenView Trace Service OVTrace.exe Stack Overflow"
msgstr "HP의 오픈뷰 추적 서비스 OVTrace.exe 스택 오버플로"

msgid "Oracle8i <= 8.1.7 TNS Listener Argument stack overflow"
msgstr "Oracle8i \"= 8.1.7 조사 기관인 TNS Listener는 인수가 스택 오버플로"

msgid "Oracle <= Oracle Info"
msgstr "오라클 \"= 오라클 정보"

msgid "Oracle <= Password"
msgstr "오라클 \"= 비밀 번호"

msgid "Oracle <= Usernames"
msgstr "오라클 \"= 사용자 이름"

msgid "OS Detection"
msgstr "운영 체제 탐지"

msgid "PacerCMS 0.6 Remote Code Execution"
msgstr "PacerCMS 0.6 원격 코드 실행"

msgid "Performs passive os detection"
msgstr "수동 검색을 수행하는 운영 체제"

msgid "PGP wdef IOCTL bug"
msgstr "PGP는 wdef IOCTL 버그"

msgid "PHP <= 4.3.7 memory_limit exploit"
msgstr "PHP는 \"= 4.3.7 악용 memory_limit를"

msgid "PHP 5.2.1 Rejected Session ID Double Free Exploit"
msgstr "PHP는 5.2.1 거부 세션을 두 번 무료 익스플로잇 자료 ID"

msgid "PHPauction GPL 2.51 Remote File include"
msgstr "PHPauction GPL은 2.51 원격 파일 포함"

msgid "phpBB Highlight code execution"
msgstr "phpBB를 강조 표시하고 코드 실행"

msgid "PHPBlock Remote File include"
msgstr "PHPBlock 원격 파일 포함"

msgid "php_callback client"
msgstr "php_callback 클라이언트"

msgid "PHPlinks Remote file include"
msgstr "PHPlinks 원격 포함 파일"

msgid "PHPList <= 2.10.7 Local File Include"
msgstr "PHPList \"= 2.10.7 로컬 파일 포함"

msgid "phpMyAdmin PHP injection 2.11.x - 2.11.9.4 and 3.x - 3.1.3.0"
msgstr "PHP는 사출 2.11.x phpMyAdmin - 2.11.9.4와 3.x의 - 3.1.3.0"

msgid ""
"Poor input validation allows remote users to insert php code into the forum "
"and execute commands"
msgstr ""
"불쌍한 입력 유효성 검사를 원격 사용자 포럼에 PHP 코드를 삽입하실 수있습니다"
"및 명령 실행"

msgid "phporacle Remote file include"
msgstr "phporacle 원격 파일을 포함"

msgid "phpProfiles Remote file include"
msgstr "phpProfiles 원격 파일을 포함"

msgid "phpQLAdmin 2.2.7 Remote file include"
msgstr "phpQLAdmin 2.2.7 원격 파일을 포함"

msgid "PHPSlash <= 0.8.1.1 Remote Code Execution"
msgstr "PHPSlash \"= 0.8.1.1 원격 코드 실행"

msgid "phpUserBase Remote file include"
msgstr "phpUserBase 원격 파일을 포함"

msgid "PHPyabs 0.1.2 Remote File Include"
msgstr "PHPyabs 0.1.2 원격 파일 포함"

msgid "Piwik Remote Code Execution"
msgstr "Piwik 원격 코드 실행"

msgid "Pluck 4.6.2 Local File Include"
msgstr "뽑다 4.6.2 로컬 파일 포함"

msgid "PNphpBB2 1.2i Local File Include"
msgstr "PNphpBB2 1.2i 로컬 파일 포함"

msgid "Podcast Generator <= 1.0 BETA 2 Remote file include"
msgstr "팟캐스트 생성기 \"= 1.0 베타 2는 원격 파일을 포함"

msgid "Portail Web Php Remote file include"
msgstr "Portail 웹 Php 원격 포함 파일"

msgid "Portscanner"
msgstr "Portscanner"

msgid "Scans for one port on many hosts"
msgstr "여러 호스트에 하나의 포트에 대한 스캔"

msgid "Injects a callback shellcode into a process"
msgstr "주사 과정에 콜백 shellcode를"

msgid ""
"proto ops / udp_sendmsg null deref Linux Kernel local root (2.6.X 32bit "
"Edition)"
msgstr ""
"프로토 작전 / null로 deref 리눅스 커널 로컬 루트 (2.6.x 32 비트 udp_sendmsg"
"자용)"

msgid "Gets a listing of the processes on all selected nodes"
msgstr "선택한 모든 노드에 대한 프로세스의 목록을 만든다"

msgid "CVS pserverd heap overflow"
msgstr "CVS는 pserverd 힙 오버플로"

msgid "PunBB RC1 Remote Code Execution"
msgstr "PunBB RC1은 원격 코드 실행"

msgid "PunBB user language include => code execution"
msgstr "사용자 PunBB 언어 = \"코드 실행 문제를 포함"

msgid "Imports data from QualysGuard 6.5 scans into CANVAS"
msgstr "QualysGuard 로부터의 수입은 데이터를 캔버스에 6.5 스캔"

msgid "Quantum Game Library 0.7.2c Remote file include"
msgstr "퀀텀 게임 도서관 0.7.2c 원격 파일을 포함"

msgid "Attacks hosts with exploits imported from Qualysreport"
msgstr "Qualysreport에서 수입을 악용하는 공격을 호스트"

msgid ""
"Misdesign in a component of QuickTime 7.2 permits arbitrary code execution"
msgstr ""
"Misdesign의 QuickTime 7.2 구성 요소에서 임의의 코드가 실행될 수있습니다"

msgid ""
"A misdesign in the RTSP parser allows arbitrary execution using the Content-"
"Type header"
msgstr ""
"RTSP를 파서에서 misdesign 임의의 콘텐츠를 사용하여 실행을 수있습니다 -"
"Type 헤더"

msgid "Apple QuickTime rtsp URL Handler Stack Overflow"
msgstr "애플의 퀵타임은 RTSP URL 처리기는 스택 오버플로"

msgid "QuickTeam Remote File Include"
msgstr "QuickTeam 원격 파일 포함"

msgid "Quinsonnas Mail Checker 1.55 Remote File Inclusion "
msgstr "Quinsonnas 메일 검사기 1.55 원격 파일 포함"

msgid "Attacks hosts with exploits imported from Rapid7 Reports"
msgstr "이용 Rapid7 리포트에서 가져온 공격 호스트"

msgid "Novadigm 3.1 radexecd.exe stack overflow."
msgstr "Novadigm 3.1 radexecd.exe 스택 오버플로."

msgid ""
"Dumps all physical RAM available on target machine. Uses a kernel driver to "
"bypass usermode restrictions in some versions of Windows."
msgstr ""
"모든 실제 RAM이 대상 컴퓨터에서 사용할 수 덤프. 를 사용하는 커널 드라이버"
"일부 Windows 버전에서 UserMode 제한을 우회."

msgid "Real Player ActiveX Import Stack Overflow"
msgstr "리얼 플레이어 ActiveX를 가져오기 스택 오버플로"

msgid "RealServer ../../ stack overflow"
msgstr "RealServer ../../ 스택 오버플로"

msgid "Helix Server Content-Length overflow."
msgstr "헬릭스 서버 콘텐츠 길이 오버플로."

msgid "Detect buggy authentication in RealVNC Servers"
msgstr "RealVNC 서버에서 검색 버기 인증"

msgid "Record audio from the microphone"
msgstr "마이크 기록 음성"

msgid "Record video from a webcam"
msgstr "웹캠에서 레코드 동영상"

msgid "Make a remark into the logs"
msgstr "로그로 말하다"

msgid "Creates spreadsheet from CANVAS session pickles. Requires Open Office."
msgstr "캔버스 세션 피클에서 스프레드 시트를 만듭니다. 오픈 오피스가 필요합니다."

msgid "Restarts a service on all selected nodes"
msgstr "다시 시작 선택한 모든 노드에서 서비스를"

msgid "Rexd remote \"exploit\""
msgstr "Rexd 원격 \\ \"악용 \\\""

msgid "Remove a Directory. Uses first selected node."
msgstr "디렉토리를 제거합니다. 가장 먼저 선택한 노드를 사용합니다."

msgid "RoundCube Webmail Pre-Authentication Code Execution"
msgstr "RoundCube 웹메일 일 Pre - 인증 코드 실행"

msgid "SunRPC Port Mapper"
msgstr "SunRPC 포트 매퍼"

msgid "Rsync Heap Overflow"
msgstr "rsync 힙 오버플로"

msgid "Test of RTSP library"
msgstr "시험은 RTSP의 도서관"

msgid "Calls popen2() or equivalent. Uses first selected node."
msgstr "통화 popen2 () 또는 동급. 가장 먼저 선택한 노드를 사용합니다."

msgid "Starts up a sniffer instance"
msgstr "시작 스니퍼 인스턴스를 최대"

msgid "Sadmind Remote Exploit for Solaris"
msgstr "Sadmind 원격 공격 Solaris 용"

msgid "Steal files from target machine through Safari local file:/// URI"
msgstr "Safari는 로컬 파일을 통해 대상 컴퓨터에서 빼간 파일 : / / / URI를"

msgid "Steal files from target machine through Safari XSL local file access"
msgstr "Safari는 XSL은 로컬 파일 액세스를 통해 대상 컴퓨터에서 빼간 파일"

msgid "Samba Nttrans Overflow"
msgstr "삼바 Nttrans 오버플로"

msgid "Samba Trans2 Stack Overflow"
msgstr "삼바 Trans2 스택 오버플로"

msgid "SamiFTP Stack Overflow on USER command"
msgstr "SamiFTP 스택 오버플로 사용자 명령"

msgid "SAPDB Stack Overflow"
msgstr "SAPDB 스택 오버플로"

msgid "savant web server stack overflow."
msgstr "장애야 웹 서버 스택 오버플로."

msgid "Grab a picture of the screen"
msgstr "화면을 잡아 사진"

msgid ""
"Stack overflow on parsing the Cookie/Session paramater of a HTTP POST "
"request."
msgstr ""
"쿠키 파싱에 스택 오버플로 / HTTP POST를이 세션 paramater"
"요청."

msgid "Set the osdetection configuration information"
msgstr "osdetection 설정 구성 정보"

msgid "Sets the thread token (0 for reverttoself)"
msgstr "설정 스레드 토큰 (0 RevertToSelf에 대한)"

msgid "Sets the user ID on Unix-family systems"
msgstr "설정 사용자가 유닉스에 대한 자료 ID - 가족 시스템"

msgid ""
"Get a list of shares from the remote machine using srvsvc::NetrShareEnum"
msgstr ""
"srvsvc를 사용하여 원격 컴퓨터에서 주식의 목록을 가져 : : NetrShareEnum"

msgid "Format string exploit for versions 1.9.4 and 1.9.2"
msgstr "포맷 문자열 버전 1.9.4 및 1.9.2에 대한 악용"

msgid "SiteX <= 0.7.4.418 Local File Include"
msgstr "SiteX \"= 0.7.4.418 로컬 파일 포함"

msgid "SL Web Supervisor HTTP Subversion Stack Overflow"
msgstr "SL 웹 수퍼바이저 HTTP를 Subversion을 스택 오버플로"

msgid "Smallaxe Remote file include"
msgstr "Smallaxe 원격 포함 파일"

msgid "SmarTag Bug on Microsoft Word"
msgstr "Microsoft Word에서에 대한 버그 SmarTag"

msgid "Smart Publisher 1.0.1 PHP code execution"
msgstr "스마트 제작사 1.0.1 PHP 코드를 실행"

msgid "SMB2 Negotiate Pointer Dereference Vulnerability"
msgstr "SMB2 협상 포인터 취약점 Dereference"

msgid "Slow SMB bruteforcer"
msgstr "느린 SMB bruteforcer"

msgid "smbclient"
msgstr "smbclient"

msgid "Simple Machines Forum => 1.1.6 CSRF Remote Code Execution"
msgstr "간단한 기계 포럼 = \"1.1.6 CSRF 원격 코드 실행"

msgid "Simple Machines Forum 1.1.2 - 1.1.3 Remote Code Execution"
msgstr "간단한 기계 포럼 1.1.2 - 1.1.3 원격 코드 실행"

msgid "Simple Machines Forum => 1.1.6 Remote Code Execution"
msgstr "간단한 기계 포럼 = \"1.1.6 원격 코드 실행"

msgid "Fingerprints SMTP servers by sending various requests"
msgstr "다양한 요청에 의해 지문을 보내는 SMTP 서버"

msgid ""
"Use a web search query to generate a list of SMTP servers for fingerprinting"
msgstr ""
"웹 검색 쿼리를 사용하여 지문에 대한 SMTP 서버의 목록을 생성합니다"

msgid "snmpXdmid Buffer Overflow"
msgstr "snmpXdmid 버퍼 오버플로"

msgid "Snort <= 2.6.2 DCE/RPC reassembly exploit"
msgstr "콧바람을 \"= 2.6.2 DCE를 / RPC를 이용 reassembly"

msgid "Solaris printer configuration stack overflow"
msgstr "솔라리스 프린터 구성 스택 오버플로"

msgid "Local privilege escalation [ Solaris 7/8/9 (sun4u) ]"
msgstr "로컬 권한 상승 [솔라리스 7/8/9 (sun4u)]"

msgid ""
"Telnet to host without having to authenticate due to flaw in environment "
"variable passing"
msgstr ""
"텔넷 결함으로 인해 환경에서 인증하지 않고 호스트"
"변수 전달"

msgid "Local privilege escalation for Solaris"
msgstr "Solaris 용 로컬 권한 상승"

msgid "Sourdough Remote FIle Include"
msgstr "아님 원격 파일을 포함"

msgid "spawns an executable on the remote host"
msgstr "원격 호스트에서 실행 급부상"

msgid "Windows Service Pack Detection"
msgstr "Windows 서비스 팩 감지"

msgid ""
"Misdesign in a component of Microsoft Speech API 4 allows for arbitrary code "
"execution"
msgstr ""
"Misdesign Microsoft 음성 API를 4 구성 요소에서 임의의 코드 허용"
"실행"

msgid ""
"Run a web proxy as if you were on a remote box, with specialized attack "
"functionality"
msgstr ""
"웹 프록시를 실행하는 것처럼 원격 상자에서 전문적인 공격했다"
"기능"

msgid ""
"Dumps connection settings (including passwords) from SQL Server Management "
"Studio 2008"
msgstr ""
"SQL Server를 관리에서 비밀 번호를 포함한 덤프 연결 설정 ()"
"스튜디오 2008"

msgid "Create a reverse SSH tunnel between you and the target"
msgstr "당신과 대상 사이에 SSH를 역방향 터널을 만들기"

msgid ""
"Stack-based buffer overflow in the pdg2.dll ActiveX control in SSReader 4.0"
msgstr ""
"스택 - SSReader 4.0 pdg2.dll ActiveX 컨트롤 기반의 버퍼 오버플로"

msgid "Starts a remote service over SMB"
msgstr "시작 SMB 이상의 원격 서비스"

msgid "Starts a service on all selected nodes"
msgstr "시작은 선택한 모든 노드에서 서비스를"

msgid "Snort <= 2.4.2 BO pp exploit"
msgstr "콧바람을 \"= 2.4.2 볼로냐 pp 악용"

msgid "Stops a service on all selected nodes"
msgstr "중지 선택한 모든 노드에서 서비스를"

msgid "Configuration setting TEMPLATE"
msgstr "구성 설정을 템플릿"

msgid "Strawberry 1.1.1 Local File Include"
msgstr "딸기 1.1.1 로컬 파일 포함"

msgid "SugarCRM <= 5.2.0e Remote Code Execution"
msgstr "슈가 CRM \"= 5.2.0e 원격 코드 실행"

msgid "Sun Java HsbParser.getSoundBank Stack Buffer Overflow Vulnerability"
msgstr "썬 자바 HsbParser.getSoundBank 스택 버퍼 오버플로 취약점"

msgid "Solaris Login Overflow"
msgstr "솔라리스 로그인 오버플로"

msgid "Solaris Login pamh Overflow"
msgstr "솔라리스 로그인 pamh 오버플로"

msgid "Subversion utf-8 Apache2/WebDAV Stack Overflow"
msgstr "Subversion을 UTF - 8로 Apache2/WebDAV 스택 오버플로"

msgid "Switch our user context to another user with a username/password combo."
msgstr "사용자 이름 / 암호 조합을 가진 다른 사용자에게 우리가 사용자 컨텍스트로 전환합니다."

msgid "Symantec Alert Management System 2 Stack Overflow"
msgstr "시만텍 경보 관리 시스템 2 스택 오버플로"

msgid "Symantec Remote Management Rtvscan.exe Stack Overflow"
msgstr "시만텍의 원격 관리 Rtvscan.exe 스택 오버플로"

msgid ""
"Gets basic OS information from a node. It's like osdetect, but for running "
"on a node, instead of against a target."
msgstr ""
"노드에서 기본 운영 체제 정보를 가져옵니다. 그것은 osdetect처럼하지만 실행하기위한"
"노드 대신 타겟 반대했다."

msgid "TCP Hello World test (for bouncing tests)"
msgstr "는 TCP Hello World를 시험 (시험을 위해선)에 대한"

msgid "Finds all the hosts on the local network interfaces"
msgstr "로컬 네트워크에서 찾은 모든 호스트 인터페이스"

msgid "Telnet Brute Force"
msgstr "텔넷 브루트 포스"

msgid "Telnet Banner Grabber (used for osdetect)"
msgstr "텔넷 배너 Grabber (osdetect 사용)"

msgid "Poor input validation allows remote users to call system(command)"
msgstr "불쌍한 입력 유효성 검사를 원격 사용자가 시스템 (명령)를 호출할 수있습니다"

msgid "Test module for the PHP safemode bypass"
msgstr "PHP가 안전 모드 우회 테스트 모듈"

msgid "Scan the box for exploitability."
msgstr "exploitability에 대한 상자를 검색합니다."

msgid ""
"Used in the testomatic framework to connect and send commands to a remote "
"testomatic node."
msgstr ""
"testomatic 프레임 워크에 연결하여 원격으로 명령을 보내는 데 사용"
"testomatic 노드입니다."

msgid "testsploit (Used for MOSDEF testing)"
msgstr "testsploit (MOSDEF 테스트에 사용)"

msgid "Fuzzer for TFTP Servers"
msgstr "Fuzzer TFTP 서버에 대한"

msgid "TFTP Server for uploading files"
msgstr "TFTP Server 사용하기 파일을 업로드하기"

msgid "[0day] TightVNC integer overflow (client-side)"
msgstr "[0일] TightVNC 정수 오버플로 (클라이언트 쪽)"

msgid "TikiWiki function create exploit"
msgstr "TikiWiki 기능을 이용해 만들"

msgid "IBM Tivoli Storage Manager Express CAD Service Buffer Overflow"
msgstr "IBM 티볼리 스토리지 매니저 익스프레스 CAD 데이터 서비스의 버퍼 오버플로"

msgid "Trend Micro ServerProtect StCommon.dll RPC Stack Overflow"
msgstr "트렌드 마이크로 ServerProtect StCommon.dll RPC를 스택 오버플로"

msgid "Trend Micro ServerProtect Agent RPC Stack Overflow"
msgstr "트렌드 마이크로 ServerProtect 에이전트를 통한 RPC 스택 오버플로"

msgid "Change file access and modification time on selected node"
msgstr "변경 파일에 대한 액세스 및 선택된 노드 변경 시간"

msgid ""
"Change file access and modification time srcfile->dstfile on selected node"
msgstr ""
"변경 파일 액세스 및 수정 시간 srcfile 선택한 노드에 \"dstfile"

msgid "CANVAS Traceroute"
msgstr "캔버스 Traceroute"

msgid "TrixBox (Asterisk) PBX Remote Command Execution"
msgstr "TrixBox (별표)가 PBX에 원격 명령 실행"

msgid "rpc.ttdbserverd xdr_array Heap Overflow"
msgstr "rpc.ttdbserverd xdr_array 힙 오버플로"

msgid "TWiki SEARCH variable arbitrary shell command execution"
msgstr "TWiki 찾기 변수는 임의의 쉘 명령을 실행"

msgid "udevd NETLINK messaging exploit"
msgstr "udevd NETLINK 악용 메시징"

msgid "Scans for open UDP Ports"
msgstr "오픈 UDP 포트에 대한 스캔"

msgid ""
"Scans for one port on many hosts - reports hosts that have the port closed"
msgstr ""
"여러 호스트에 하나의 포트에 대한 스캔 - 그 포트를 닫은 리포트 호스트"

msgid "umpnpmgr.dll/srvsvc memory exhaustion via msrpc"
msgstr "를 통해 umpnpmgr.dll / srvsvc 메모리 고갈 MSRPC"

msgid ""
"Tries to connect to a host and port and convert that into a Unix Shell Server"
msgstr ""
"시도 호스트 및 포트에 연결하고 변환은 유닉스 쉘 Server에"

msgid "CANVAS Unlink"
msgstr "캔버스를 연결 해제"

msgid "Removes the CANVAS rootkit."
msgstr "캔버스에 루트 킷을 제거합니다."

msgid "Upload and Excute a shell-giving Exploit Binary"
msgstr "업로드 및 Excute 쉘을주는 공격 이진"

msgid "Upload file. Uses first selected node."
msgstr "업로드 파일입니다. 가장 먼저 선택한 노드를 사용합니다."

msgid "Create domains to check for phishing"
msgstr "도메인 만들기 피싱에 대한 확인"

msgid "Get a list of users"
msgstr "사용자의 목록을 가져"

msgid "Break PHP Safemode with Usort Vulnerability"
msgstr "브레이크 PHP가 안전 모드 usort 취약점과"

msgid "ut2004 stack overflow with \\secure\\"
msgstr "ut2004 \\과 \\ 보안 \\ 오버플로우 스택 \\"

msgid "Utorrent announcement overflow"
msgstr "uTorrent 발표 오버플로"

msgid "Veritas Backup Exec stack overflow"
msgstr "베리타스 백업 Exec 스택 오버플로"

msgid "VisualPic 0.3.1 Remote File Include"
msgstr "VisualPic 0.3.1 원격 파일 포함"

msgid "vmsplice Linux Kernel local root"
msgstr "vmsplice 리눅스 커널 로컬 루트"

msgid "VMware dhcpd Stack Overflow"
msgstr "VM웨어 스택 오버플로 dhcpd가있습니다"

msgid ""
"A flaw in the way MS Excel handle the Shared String Table could lead into an "
"integer overflow."
msgstr ""
"MS 엑셀로 이어질 수있는 공유 문자열 테이블을 처리하는 방식에 결함이"
"정수 오버플로."

msgid "Exchangepop3 Stack Based overflow in rcpt to: command"
msgstr "Exchangepop3 RCPT에서 스택 오버플로 기반 : 명령을"

msgid "Remote Buffer Overflow on Login"
msgstr "원격 버퍼 오버플로 로그인을"

msgid "Winamp 5.12 .pls overflow"
msgstr "윈앰프 5.12. pls 오버플로"

msgid "Winproxy Stack Overflow"
msgstr "Winproxy 스택 오버플로"

msgid "w3who.dll stack overflow"
msgstr "스택 오버플로 w3who.dll"

msgid "WarFTP 1.65 Stack Overflow on USER command"
msgstr "WarFTP 1.65 스택 오버플로 사용자 명령"

msgid "Tries to exploit all known web vulnerabilities against a server"
msgstr "하려고하면 서버에 대해 알려진 모든 웹 취약점을 악용하려면"

msgid "Attempt to brute force POST based web logins given a password dict"
msgstr "무력을 기반으로 웹 게시하려고 비밀 번호를 DICT 주어진 로그인"

msgid ""
"Remote root exploit for Perl efix svarg index bug, through webmin miniserv.pl"
msgstr ""
"원격 루트는 Perl, Webmin은 miniserv.pl 통해 svarg 지수는 버그를 악용하는 efix"

msgid "wFTPD Stack Overflow on the SIZE command"
msgstr "wFTPD 스택 오버플로 크기 명령"

msgid "Gets the first external IP off of a traceroute"
msgstr "Traceroute의 최초의 외부 IP를 끊으면"

msgid "Gets id result on each selected node"
msgstr "선택한 각 노드에 ID가 결과를 만든다"

msgid "Windows 7 Netbios Crash"
msgstr "윈도 7 netbios 크래시"

msgid "Wingate 6.1.1 stack overflow"
msgstr "윈게이트 6.1.1 스택 오버플로"

msgid ""
"A vulnerability in the way NPF.sysd handles IOCTL arguments allows for "
"writing to kernel space"
msgstr ""
"NPF.sysd IOCTL 인자를 처리하는 방법에 대한 취약점 수"
"커널 공간을 서면으로"

msgid "Misdesign in WMF file parser allows for shellcode execution"
msgstr "Misdesign WMF는 파일 파서에 shellcode를 실행할 수있습니다"

msgid "Eudora Qualcomm WorldMail 3.0 IMAP4 stack overflow"
msgstr "Eudora는 QUALCOMM WorldMail 3.0은 IMAP4를 스택 오버플로"

msgid "WordPress plugin BackUpWordPress <= 0.4.2b Remote File Inclusion"
msgstr "WordPress의 플러그인 BackUpWordPress \"= 0.4.2b 원격 파일 포함"

msgid "WordPress 2.2.2 SQL injection/Command execution"
msgstr "WordPress의 2.2.2 SQL 주입 / 명령 실행"

msgid "Wordpress plugin myflash Remote File Inclusion"
msgstr "WordPress의 플러그인 myflash 원격 파일 포함"

msgid "Wordpress Plugin Sniplets 1.1.2 Remote Code Execution exploit"
msgstr "WordPress의 플러그인 Sniplets 1.1.2 원격 코드 실행을 악용"

msgid "WordPress Plugin Sniplets 1.1.2 Remote File Include"
msgstr "WordPress의 플러그인 Sniplets 1.1.2 원격 파일 포함"

msgid "Ipswitch WS_FTP Server XCRC Stack Overflow"
msgstr "Ipswitch Ws_ftp 서버 XCRC 스택 오버플로"

msgid "WuFTPD SITE EXEC Formatstring Bug"
msgstr "WuFTPD SITE EXEC Formatstring 버그"

msgid "WuFTPD Globbing Arbitrary Free"
msgstr "WuFTPD Globbing 임의 무료"

msgid "Vulnerability in XFS allows for remote compromise as NOBODY user"
msgstr "아무도 XFS의 취약점으로 인한 원격 사용자에게 타협을 허용"

msgid "Buffer overflow in If-Modified-Since gets a remote shell"
msgstr "의 If - Modified - Since에 버퍼 오버플로 원격 셸되면"

msgid "XML RPC For CANVAS Web Service"
msgstr "XML을 통한 RPC 캔버스에 웹 서비스에 대한"

msgid "X11 server for local vulnerabilities"
msgstr "로컬 취약점의 X11 서버"

msgid "Test"
msgstr "시험"

msgid "ypbind YPBINDPROC_DOMAIN Stack Overflow"
msgstr "ypbind YPBINDPROC_DOMAIN 스택 오버플로"

msgid "yppasswdd YPPASSWD_UPDATE Stack Overflow"
msgstr "yppasswdd YPPASSWD_UPDATE 스택 오버플로"

msgid "imail imap4 stack overflow in Login field"
msgstr "IMAIL은 로그인 필드에 스택 오버플로 IMAP4를"

msgid "ZenCart 1.3.8 Remote Code Execution"
msgstr "ZenCart 1.3.8 원격 코드 실행"

msgid "Discovers services on the .local. domain advertised over zeroconf"
msgstr ". 지역에서 서비스를 발견하다. 도메인 Zeroconf 이상의 광고"

msgid "Set as target host"
msgstr "대상 호스트로 설정"

msgid "Set as additional target host"
msgstr "설정을 추가 대상 호스트로"

msgid "Unset as targeted host"
msgstr "UNSET 타겟 호스트로"

msgid "Forget this host knowledge"
msgstr "이 호스트의 지식을 잊어버려"

msgid "Save host to file"
msgstr "호스트 파일에 저장"

msgid "Don't try to delete the loopback interface, please"
msgstr "루프백 인터페이스, 제발 삭제하려고하지 마십시오"

msgid "Add note to host"
msgstr "호스트에 메모 추가"

msgid "Set as callback interface"
msgstr "설정 콜백 인터페이스"

msgid "Check for listener connection"
msgstr "확인 리스너 연결하기위한"

msgid "View all knowledge"
msgstr "모든 지식보기"

msgid "Active Listeners"
msgstr "액티브 청취자"

msgid "Unset FromCreateThread"
msgstr "UNSET FromCreateThread"

msgid "Set FromCreateThread"
msgstr "설정 FromCreateThread"

msgid "Target Host"
msgstr "대상 호스트"

msgid "Stop Exploit"
msgstr "공격 중지"

msgid "OS Config"
msgstr "운영 체제 설정"
